中共對港宣傳戰最新計劃曝光：KOL100

上回講到近排有大量藍屍KOL突然冒起
（未睇睇左先）

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

呢個KOL100計劃
目標係搵100個藍絲返黎打造成KOL

蔡英文經youtuber宣傳
搞到大獲全勝 共匪又想跟

呢個計劃專係搵年青，有d學歷
個樣呃得下人既男男女女
好似西門梓敬呢類（其實老野扮年輕）
女既有陳穎欣
兩個都係落選區議員而且有政黨背景
極有可能部署參選立法會

搵d中意博出位既愛國藍屍
然後比個騎呢角色佢
例如呢個永不除超既黑超哥
易入腦 形象鮮明

又例如呢個肥仔傑
同西門梓敬一樣
兩個月前先開始拍片
宜家View可以去到幾百K 直迫蕭若元
特點係懶理性 扮專家
但其實毫無根據地瘋狂抹黑

仲有呢個西女人 認唔認得佢
就係上年三罷係地鐵站接受訪問
話人阻住佢返工個個OL
西門梓敬專搵呢類人

又搞左個網台 模式學足D100
論政節目叫人phone-in上去
又比保皇黨發表下謬論
琴晚打左比何君堯

目標群體除左比教易呃既中老年之外
亦好明顯想打埋年輕市場

呢班人除左講政治
仲會一齊拍綜藝節目
食野 旅行Vlog
想吸年輕觀眾

當中會向觀眾陰d陰d咁落毒
夾雜佢地d藍屍歪理
由此可見
成件事唔係單單有個KOL對時事有意見
而係有度過有舖排的劇本

好明顯背後有人集團式操作
有幾多淺黃淺藍港豬會比佢地呃到
真係好陰毒

相信佢地d片既內容係每日有大台指揮
因為佢地同一日出既片都會統一口徑
集中攻擊同一樣野

例如眾志搵到口罩返黎
第二日佢地就一齊話黃之鋒呃錢
同港人講地個類平台既煽動性論述文宣
係同步而且一致

呢個計劃講到明劍指選舉

對家已經部署大計大反擊
相反我地呢邊仲以為自己遙遙領先
掛住圍爐恥笑武漢肺炎
以為中共咁易倒台
放軟晒手腳

加上岩岩港澳系統已換人
中共明顯係準備全方位反擊

短期劍指9月立法會選舉
長期要香港網絡生態大洗牌
搶奪網輿論陣地
控制下一代年青人意識形態

對家出招
我地呢邊一定要反擊
對家係每一日出盡文宣假新聞抹黑
而且係有系統地係不同平台散播呢d資訊
係每日當返工咁去做

未完，下面有應對方法

上個post都講過
最主要唔係反擊佢地既抹黑/觀點
因為藍屍係唔會同你講道理/邏輯
咁樣變相仲會幫左佢地宣傳 增加佢地曝光

應對方法整合左上個post
各位手足既意見

對內：
首要一定係壯大自己隊
建立自己嘅youtube圈
最好係啲片唔好淨係for本身已經好黃嘅人睇
係要for d淺黃淺藍嘅人睇 易入口d

1.要養成推片既習慣
同連登推post一樣道理
愈多Like同comment條片
Youtube就會推比更多人睇

2.呼籲區議員立法會議員/有影響力人士開設YouTube Channel
日日講下地區問題
再唔係喺youtuber講自己幾時邊到派口罩
有時間煮下野食 影評 唱下歌 旅行Vlog 乜乜77都得
實引到啲中間選民follow自己

例如周庭最近已經開左

鄺俊宇唔知係咪睇到我個post
琴日即刻拍左條片
但得千幾view
快入去Subscribe, Like, comment & share

3.本身黃Youtuber就算係飲飲食食既Channel都可以係自己片講下政治

4.黃店可以播黃片

3,4都可以突破同溫層

論水喉我地未必夠對家黎
但論人才我地一定多過對家

5.素人有諗過開YouTube Channel既
鼓勵佢放膽去做 發揮所長
就算主要同政治無關都無所謂
關鍵時候可以起到好大作用
唔好睇少Youtube既影響力

未完，下面有追擊藍屍方法

對外：
第一招 源頭減廢
見到有巴打提議
可以用立法到宜家仲未用過既人權法
叫美國制裁呢d藍屍Youtuber
要求美國企業YouTube封佢Channel
原因：受中共指示 散播假資訊 試圖影響干預選舉 屬打壓民主人權人士

藍屍要做KOL請回微博宣傳
其實仲多人睇啦～

第一招當然最好
做唔到既

第二招 自己廢老自己救
直接幫家中廢老(anyone)
unsubscribe呢d有毒Channel
順手report埋
然後先幫佢清cookies
再用佢電話喪睇黃片
Youtube就會推更多黃片比佢睇
直接幫佢subscribe黃Channel亦可

仲有如果Youtube問你
要唔要recommend 呢個channel
一定要簡No

對家View數升得咁快
除左有好多藍屍廢老觀眾日日睇之外
不排除係中共先用五毛水軍灌View
然後YouTube大數據就會推比更多人睇
越滾越大

第三招 以牙還牙（對家都做緊）
1. 入去即時停播(令佢唔計view)
2. Dislike(令佢recommendation排名下降+無廣告錢)
3. Report (收佢皮)
*唔好comment因為咁樣會推高條片
*Report統一理由(misleading, spam)
*只有網頁版先可以report成個channel

網頁版

仲有一個方法係
Youtube search佢個名直接report
唔洗click入條片

好多黃Channel比五毛用緊同一個方法攻擊

當然 源頭減廢係最好的
但未必得
得又未必每條Channel都得可以
所以三招同樣重要

最後好重要
必須成立YouTube戰線
每日任務形式
追擊藍Youtuber
推黃Youtuber

呢條戰線同Twitter TVB一樣重要
都係宣傳機器

有冇巴打整個TG channel
keep住update藍絲kol出片
一出就大家一齊負皮 report
咁樣好有效阻止到佢地上trending同reach到人
五毛都係咁做

呢個page係推黃Youtuber
但都係飲飲食食既
先Like左佢

講政治既呢堆
有推介請係呢到底下留言

黃Channel
推片
Subscribe, Like, Comment, Share

蕭若元memehongkong

城寨 劉細良 范國威

梁芷珊Canny Leung

張堅庭comma

Stormtrooper 白兵

啤梨晚報

鄺俊宇

MIHK

趙氏讀書生活

Victor Ng Ming Tak

徐時論

悶透社

升旗易得道

黃偉民易經講堂

游清源

李婉華住加女人 CanWomen

黃喜隨喜遇見

志森與志豪

李慧玲Live

吳志森

年青D
周庭

Sai Ho Chan

燒車Tielor’sPath

網台電台
D100

MyRadio

香港花生台

高清本土台

毛記電視

RTHK 香港電台

RFA 自由亞洲粵語

推

藍Channel
1. 入去即時停播(令佢唔計view)
2. Dislike(令佢recommendation排名下降+無廣告錢)
3. Report (收佢皮)
*唔好comment因為咁樣會推高條片
*Report統一理由(misleading, spam)
*只有網頁版先可以report成個channel

建議重點攻擊幾個先（頭5個？）

李梓敬

肥仔傑

黑超哥

沖san

華記正撚樣

veronbenny

政壇新秀

人間有澄

大樹與木頭

陳穎欣

陳怡

曾鎧琪 AliSon Tsang

何志光

Penny Sun

高松傑

港人講地

幫港出聲

Nathan Rich 火鍋大王

大衛sir

星島中文電台

Simon

仲有既係到留言

D藍絲廢佬片view數係咪刷出黎

推唔可以比共產黨得逞

唔該幫手推
P牌堆唔郁

警剔

唔好意思 阻一阻大家

反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
有巴打整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢

(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

收到 已subscribed 自己人

P can’t push my friend

樓主非常有心，支持你。
已subscribe, 你一開poat我就推！

Push

【 志祺七七 】中共如何使用「統戰」，讓原本漢賊不兩立的國民黨不得不親中？《生難字彙大辭海》EP 017

統戰 = 統一戰綫 ≠ 統一戰爭

鎖定戰場，避免一次開太多支綫，分身乏術

設定主要敵人，聯合其他勢力

一邊聯合，一邊鬥爭

一邊聯合，一邊分化 =>
剷除異己 =>
鞏固領導權

聯合次要敵人，打擊主要敵人

樓主好有心機

一上任咁快就有新搞作
中聯辨條友唔可以睇少

明顯係

你想中共倒台唔係靠祈禱，對家一直都冇放軟過手腳，仲不斷用新招黎搞我地，軟硬兼施。如果冇勇氣出去，可以幫手做個鍵盤戰士，連鍵盤戰士都輸點樣可以將抗爭融入生活

push

唔好未打先認輸減自己人士氣啦

"武漢加油, 中國加油"

整左成日
唔好晒我d心機

喺推薦影片揀不感興趣同不要推薦這個頻道可以嗎

不過點都唔可以輕敵

Agger hope for the best prepare for the worst

仲有暗共5毛，熱狗！分化撚同暗共黎！一定要小心

睇得出

次撚次有新人就一定有咁ge留言 真心睇到燥

中共真好野，全國變死城都淨係掛住玩政治宣傳

留名跟進

搵美國總統BLOCK 鳩佢地攪撚掂

推 樓主高汁

Push8

新戰線要人

推埋俾台灣人知

push!

中老年淺黃中立係打擊對象，應該多d燒山果類

推 好有心
前晚見到唔係好識上網嘅老豆睇肥仔傑
估計已經廣泛喺啲廢中廢老群組中流傳

推 唔想再睇到出面膠post上曬熱門
多謝樓主分析

嘩屌
你唔講我都唔知對家多咗咁多宣傳

咁大家都係小心啫我諗

留名 home office 日日report佢老母！

樓主等你追擊好耐

不過好彩嘅係佢地又自爆

快推

自膠

佢地改變咗個策略 同港人港地嗰啲唔同 真係唔好睇少對面

竟然全部都係少數派敗選區議員

其實多咗人留喺屋企睇youtube打發時間

唔洗問台灣嚟緊哩4年支共肯定用同一招

鬥view 數其實唔會贏
因為佢地有網軍
1個人有上千個電話
工廠式營運
自己圍爐like 自己

依排留係屋企都得閒
日日五分鐘report曬佢哋

推
但建議黃channel唔好淨係得專講政治嗰d，包埋唔同興趣/類型但都係黃嗰d（早兩日好似見過個post？搵唔返）

Miss pun 都冇

唔好理佢係咪，事實真係6位數

推
樓主好有心
好彩有開post
唔係真係唔知咁多藍軍

點算

代表支共依然大把錢

Pushhhhhh

高質

Pish

香港獨立

真係要推 軟硬都贏就仆街

失業要搵工

dislike有用?

岩，等如同5毛鬥like一樣無意義，擺明佢地做數

搞完Facebook又搞YouTube，屌佢老母上大陸玩微博抖音啦

Push ar

Report Channel>>>Dislike

印㗎 要幾多有幾多

推, 禁幾個制咁低成本唔係唔做ar ma

推呀 咪掛住買口罩

Pushhhh

tui

係咁洗view,呢D不合理既view數同sub人數比率遲早會俾bam

多謝樓主

打著紅旗反紅旗

唔出奇，因為佢地後生，輸一次半次都唔會影響到啲乜。
反而而家當選嘅黃色區議會，分分鐘會因為一時勝利而沖昏頭腦。

連登仔表示繼續係連登圍爐取暖

唔講都唔知原來對家既網絡戰已經打得咁深入

我地既黃youtuber可唔可以都整個聯盟

Report channel 有冇用？

咁都要report 引起佢哋注意先

想問下佢會唔會睇到邊個dislike？
即係我洗唔洗用假account dislike?

必推

啲黃channel真係好黃
都係泛民底

好心想打好網絡戰就咪亂屌人, 要盡力拉攏佢地

推 追擊藍絲

呢啲垃圾低質片，最後appeal到嘅我諗都係同一班人

呢個要推

高質留名

唔好諗住會ban得哂。

畫

幫推樓豬咁有心

就係要連一絲機會都唔俾

仆街同我推上熱門

*員

推多野, 比多啲人知呀要

Push and lm

推呀

推
大家做野啦

成班區議會小強圍爐

呢個問題好嚴重...

推！

P牌推

大家一定要緊實屋企既老人家呀

推 真係影響好多中老年人

所有㗎共產黨風氣，政治正確大於所有

搵區議員開channel

好撚煩膠，有時候推薦阻撚住觀賞其他YouTuber，抗爭初期啲馬共YouTuber block9曬

Um，正常人邊有時間睇佢地啊
又唔係好睇，會唔會有少少睇少YouTuber

[url][/url]

再推 好撚嚴重呢樣野, 慢慢滲透,後果可以好嚴重

pppush

高質行動post, 推爆

唔該泛民本土派睇到
今日開始就整大量YouTube Channel對抗返

咁都可以玩足70年

推 唔好輕視

推呢個，佢地來勢洶洶呀今次，咪比佢地立選翻身

仲刷?
人地大大條水喉直接買view都得啦
各位手足準備好開始網戰

叫天水連線同凱晴bb試吓先？

全家照住呢個kol100 block柒曬

上!!!!

其實YouTube對洗view做法係會鎖佢sub人數，廣告同降低push俾其他人既機會
所以你睇到既高view低sub既channel，通常都已經係比YouTube限制咗

共產黨搵親啲人都柒柒地

擺明針對性咁出招

我哋就係要一絲機會都唔俾佢地

散播假資訊去到封台既門檻好高
咁耐以嚟只係封過鳩熔既page

叫美國用人權法block channel接近冇可能
言論自由一樣好重要

第三招有用，但成本高效果未必明顯
對家用錢買高排名可以解決到

最冶本係做一個cover youtube既求驗傳媒
不停踢爆佢哋講大話既地方
俾人踢多幾次
就冇人信

其次係人釘人
每人搞掂自己家人
將影響吓身邊朋友
Share 吓好既片出去
我價認為有價值過逐條片dislike report
(當然做哂更好）

呢班廢柴開人玩YouTube

正視

佢地target啲細路包括初中啱啱接觸政治哩啲先攞命
一個由細培養既藍屍仲恐怖過啲廢老

一班落選區議員

G chi chi sin

中間派個啲中年人唔小心信左就仆街

講就要理咩，五毛水滾五毛魚

勁推

A

PUSH

多謝巴打

首先幫全家block哂呢堆撚樣先
起完佢地底 仲要開Twitter戰線

S

按錯= =

必須推

要推呀

教下自己屋企人, 要識分,唔好睇錯片呀

Agger
所以我哋唔可以畀機會佢地

係得藍屍先會睇到
從來冇出現過係我youtube recommend
其實到依個地步仲係藍既你點做都改變佢唔到

推
屌你老母大家幫手鬥report
人地好多五毛
我地唔好再停留係連登

正皮

推依的先係正路

佢地將支那海外統戰
搬落黎香港用
其實佢地一早都用緊
不過以前係普通話
宜家變左廣東話

推行動post

所以佢開始揾後生嘅嚟吸引+倍養小藍屍
台灣唔洗講未來支共都會用哩招

推啊

樓主高汁

推
Youtube戰線全面開啟

儘快整合黃圈youtuber
給予支持同搶上熱門

感謝樓主！全subscribe 自己黃友！

pish

真正行動post

推
唔出街都做到嘅野

樓主好有心機
可惜P牌推唔郁

唔柒嘅都唔會靠奶支啦但事實要小心，始終有資源有系統

其實唔好淨係推
我哋都要搵啲新人去拍YouTube

你以為啦, 好似我老母咁, 佢黃既, 但係成日係youtube 亂鳩咁碌( 佢唔熟電子野), 好易禁到去呢班撚樣啲片架咋

問下solomon yue有冇高見

Exactly 收買加培養

岩啊！推上FB TWITTER

聽日全日推呢個post

D

幫手推

Z

咪撚屈喺同温層
啲中立人士喺佢地target
等啲中立變藍我地實仚家剷

推唔到 見到班藍屍㷫過火屎

真係會㗎

幫推

希望泛民／本土派睇到
有系統咁做youtube
學返對家
定個目標要推幾多個youtube channel出嚟
每星期要出幾條片
如果咪靠連登咁吹下雞都幫唔到幾多

Sure

推 對家嘅資源同規模真係好恐怖

問題係幫到我哋對抗夠大中華膠夠啱淺黃淺藍聽都係唔少出夠youtuber,係俾連登仔屌太大中華膠

有組織既propaganda

懷疑大部分睇嘅都唔係香港人
個trending依然係正常
不過唔好掉以輕心

push push

一於同佢地玩過
講拍片同文宣 點夠後生仔黎
成班無腦藍絲

有冇人整tg ah

屌你老母 喱個要推

Tui
拯救下一代
拯救老母老豆

tg group開左未
推行動post

唔只70年，你仲未計蘇聯

講到最尾，其實咪又係收錢所以做，幾撚低賤

支共仲得閒搞呢d滲透
我就係要話俾全世界知 你唔會得逞
Youtube戰線正式展開

平時人地買view咪就係搵bot/人刷

佢地既網軍真係勁, 幾個月就咁多萬SUB, 好明顯既集團式操作, 唔可以睇小

我一見佢地出片就瘋狂report

做嘢呀手足！

重要！推！

大家有咁多做咁多，網戰開始

趁佢未發大就要收佢地皮, 機會都唔好比佢地

半夜推唔郁

一個有腦嘅藍屍可以command成千上萬個無腦藍師
真係咪睇少

加埋台灣嘅Youtuber會唔會好啲？

樓主好有心機！推

係啊

推！！！！！

YouTube 正式成為長期戰線

絕大部分認同
不過白兵有保留

有冇得同民進黨/台灣合作

亦可以跟台灣的KOL合作，做大個餅佢，叫一d網台比如喱騷100毛，培養更多KOL出來，講真，想咁樣打後生市場，算吧啦，一句黑警死全家都唔敢講，不過多謝樓主咁好心機

犀鳩利

要有人睇先係問題 講真我地呢邊好多人嘅習慣都係睇完就算 甚至唔感興趣就唔睇 或者冇對面啲廢老咁多時間睇晒啲片 都幾難打

多謝樓主，推！！！

report 到手軟我屌

咁撚多支那洗腦機械

根本就係想洗後小學雞腦

支持

另外，支那整個KOL100 咁形象化既term 仲好，我地就直接形象化呢堆支那KOL，comment 到係人都知佢地係支那打手，將佢哋同CCTV link 番埋

連登仔出動

Agger they are similar to zombies

台灣嚟緊4年支共一代用哩招
叫佢地小心啲仲好

中共呢半年幾黎既招數用黎對付番咪得
抹黑 分化 政治疲勞

YouTube成為其中一個長期戰線
有冇清楚高效嘅反擊手段

不分化，不篤灰，不割蓆

個條乜撚肥仔傑

讀city scope 就吹自己讀city

兩年前著撚哂老西係Ac1 接受訪問

Up

我覺得搵返Bob叔同大J呢類高人氣既youtuber帶領比較好

對家想打文宣 長期置頂都得

Sounds great

有水份,但平時都唔低
陳怡呢條臭閪有六位數view係常態
唔好輕敵

youtube 入面好撚多支那KOL

醒啦兒登仔

之前睇過啲 刷評分嗰啲 好誇張 一個人同一時間控制 4 5百部電話一齊郁

推, DKLM垃圾藍絲

其實好恐怖，因為會佔據咗藍絲睇我地文宣嘅時間，仲教埋佢地點扭曲真相

偽造文書

推 強帖

幫推

意識形態洗腦好勁

好文大大力推 我老母都好鐘意睇YouTube 不過係用我acc

網絡統戰

推上熱門
請大家做好全新文宣戰線
口罩戰已完

幾好，香港同台灣必須互相合作
否則真係唇亡齒寒

條友拆過千十字架你估流㗎

真係要大大力推樓主有心了

叫G鋒同美議員講吓哩個問題
當年克里米亞都係咁冇左
哩個真係好嚴重嘅問題

youtube戰線

推 冷氣軍師行動post

可以一試

呢班人等制裁啦

有用post,推
大家唔好再focus係乜鬼抄功課同歐美正妹單野

少少疑問: 入一入去即停播,真係唔計view數?

小鮮肉+小粉紅

唔好輕敵

幫屋企人清洗下Youtube先

咁撚柒
邊撚個後生會睇
咁撚低質都叫KOL

真係要抵制！

最識玩既柯P都轉藍，新一輩KOL似醒覺
反而要小心依家出面農場新聞，假亦真時真亦假

推到比侵侵見到

有用, 推, 要拆.

屌你咪撚輕敵啦
積少成多呀

支共打輿論戰起家

大家要小心應對

議員助理個啲其實幾啱開channel
拍條片十幾分鐘講下民生講下時事就得

睇依d個d人去驗下個腦啦

不要輕敵

多謝樓主，好努力咁report緊呢啲垃圾

推 每日任務

高質
即刻subscribe晒自己友

睇黎真係要好好教育屋企果個做個益友先

真係唔簡單

軍師post推

原來要睇30秒先計:

一區一個好啦 太多冇用

lm 聽策略

極高質post

推爆

好撚多資源

洗乜理 哂時間
早已分黃藍 仲未留意既由佢啦 有腦遲啲自己分到

繼續推

推
好L重要

樓主好勁

d料好齊，睇得出用左一定既時間，推

好詳細

好有心機
重新一次：文宣好重要

我地哩代佢地洗唔到腦
佢地係target下一代培養小藍屍

咁撚多人走出黎睇淡呢件事既

不排除係中共先用五毛水軍灌View
然後YouTube大數據就會推比更多人睇
越滾越大

樓主咁夜開post難推

一陣深夜五毛又出動洗走你

report既同時
不如comment位度反駁哂佢主要論點
甚至講啲中共仆街野
留正常channel 既link..等等

見到有哩啲comment就like推上去

推 極高資訊post
冇諗過藍絲滲透左咁多係youtube

佢地真係好興集中攻擊一樣野

之前就日日講黑衣暴徒搞亂香港 泛民亂港
前排就幫武漢洗地話冇問題
呢排就屌黑護屌罷工
丹麥国旗單野都攻擊埋

同twitter一樣

大部分人既樣都係柒
但要小心一人：陳穎欣
佢個樣都算ok，好多藍絲阿伯會覺得佢J得落
呢條女15年贏馮檢基，雖然岩岩選輸左，但真係唔可以睇少

不過其實最大問題係點宣傳
區議員擺街站幫手宣傳有冇違法？

我老母黃
低學歷又唔太熟電子野
成日聽佢睇youtube
佢有時禁禁下禁到啲藍絲片
一聽到啲腦殘野
會即刻交叉佢
話又講大話呃人
好醒目

努力report

唔好睇少，好多廢老睇，正如你覺得唔會有人睇cctvb

條女諗番都好撚嘔心

好認真分析 但真係好長 ，唔理照推左先

推 多謝樓主詳細分析

好文再推

你如果冇profit 就冇犯法

香港保衞戰

叫之鋒同美議員講
哩個真係好嚴重問題

推post, 呢樣好重要。大陸中國呢d抗疫時期都唔會忘記權鬥同維穩，我地絕對唔可以鬆懈

我估至少來緊呢一年政府、紅營都會行呢條路線，可能會自己推d年輕KOL 出來「造星」，然後滲埋d藍絲歪理同propaganda 入去

大陸呢樣野幾與時並進，加埋23條呢d統戰輿論，想逐d殺哂香港唔多既自由

呢個真係好重要
藍絲文宣真係勁左好多
不能忽視

P

721

推多幾錢重
立法會將近 千奇唔可以忽視

佢呢啲片最鐘意玩陰謀論、二元對立、人格謀殺，啲廢老好buy

WOW

大大力推
推到有tg group 做野

推！！

對家已經開始咗陰濕嘢
唔好停一定要截擊

強推Martin Oei
作為思想養分好好

可以好似twitter組咁整bot 24小時提供仼務

心寒 不過以佢地統戰角度睇咁先似樣 年年洗百億維穩輿論戰都打得咁肉酸 黎緊統戰全面加強 論調暗踩林鄭 總之又係天子無罪 地方政府既錯

曱近平

唔好comment
唔好comment
唔好comment
唔好comment
唔好comment

有無IT手足幫手寫BOT刷views?

有時真係忙到屎都唔得閒柯
會唔會好似簽聯署咁一鍵刷哂黃色youtuber所有片既views?

自屌10000次做伸手黨正閪吱
但對家都用方法刷 views既時候我地唔可以手軟
要所有人都可以輕鬆做到

推, 電腦reported

100個藍屍

撚有人睇

自由亞洲電台, 好多新聞資訊,同請唔少人去做評論
值得多D 人聽

一定要收曬佢地皮

有用 要萌芽之前收佢地皮

記得要開放「新增翻譯」功能
或者增加唔同嘅語言
咁先可以借全世界(特別係台灣)嚟打底中共

呢個就梗

Ok但講得太慢太冗氣
起碼可以短1/3

report 到手軟
不過依家home office 可以慢慢嚟, 大家一齊做

推，大家齊心做

其實我覺得另一樣要做嘅嘢係將對家呢種手法擺上fb ig比班淺黃知，同埋我地要將呢班藍絲KOL塑造到好似TVB咁，要比人覺得睇呢啲片係一種恥辱，會埋唔到同輩人堆。

理由？

白兵似熱狗多d

咁可能可以教啲公公婆婆subscribe啲好嘅channel或者直情幫佢block哂d藍channel

我會著手整合個黃絲youtuber database，
方便大家。

推撚到置頂

啲主持咁樣衰既都睇， 睇果個都唔會正常，屬無得救
正常人邊會睇

RFA 大紀元 看中國 都係自己人

好文要推

好文要推

推post

雖然唔想咁講
但隔離老人院啲歌好撚入腦
有排我成日係到播
連我老母都識哼

Good idea

好文要推

Push!!!

漏左黃世澤

正想講 玩左咁撚多年 共產黨啲招數都係冇變過

Report咪盞俾對家呃view

支聯辦條友又想打軟戰搞分化又洗腦

點會俾你做到

其實可以 開個手提電話教學班

云伯系

推2

近日出現很多以 "連登仔" 為題，嘲笑 "連登仔" 的post，用意似乎是分化，打擊士氣。

你唔講完全唔知有佢地既存在...

推 要小心

每個月連登都俾好多錢請打手啦，真長期戰嚟

大家做唔到勇武戰士都唔該做到鍵盤戰士啦

推3

唔好用BOT 會搞到封channel
動員集中report好過

Cls...喺屋企嘅日子就日日推片。。。

推4

人地唔係target 深黃 or 後生仔, 咪撚再睇少呢件事!!!

人地唔係target 深黃 or 後生仔, 咪撚再睇少呢件事!!!

人地唔係target 深黃 or 後生仔, 咪撚再睇少呢件事!!!

人地唔係target 深黃 or 後生仔, 咪撚再睇少呢件事!!!

"區議員立法會議員/有影響力人士開設YouTube Channel"
呢個好重要
呢次咁多後生仔女選到 考慮下做呢步

推5

推6

推7

對MIHK有保留 劉正個老婆係黑警

「屌... 呢佢睇垃圾紫莖架喎，行開啲先」

推推

要推上fb就真，fb好多手足，呢單嘢淨係連登知冇用

仇B同大波妹已經得

推8

救災d 錢去晒呢度

推9

學生哥留係屋企冇野做 就幫幫忙啦

高清本土台而而家直播緊

高汁！

Push 你班毒撚真係好撚廢！唔係連鍵盤戰線都輸俾人啊？

樓主有心機做野

Oh 係 嗰個咩陳咩欣 好奶共㗎 咁後生就奶共 陰公囉

推到藍屍中肺炎死！

做啦

準備好J爆凱晴BB了

推 要係咁report藍屍page!!

搵啲後生都好，都係搵埋啲甩皮甩骨嘅
有幾可見到啲靚仔靚女係奶共？

推10

唔一定要講政治, 攞自己興趣發揮下都好
你肯做, 連登仔女技術支援又點話

同時唔需要太重視collab果d
班五毛一定搵位玩內戰分化
係其他黃youtuber既片留friendly comment再置頂已經好有效

一定要幫老竇老母block曬呢d嘢

非常有用 推
手足們要當Twitter 咁打

刷view黎同佢鬥多其實無意思
啲片去唔到target audience其實就等於自high

Youtuber咪再內戰啦

仲有天水連線

林鄭一個攬炒政策，即刻得罪晒d中立同藍絲啦，佢班垃圾點維穩都無用

聽緊

留名

推推推

我叫定印度手足ready

一個都唔識

支那就係由細到大咁洗腦先出到咁多小粉紅
唔好睇小支共 講洗腦人地高你幾班
我唔想見到下一代個個藍屍

老母啲藍絲fd日撚日whatsapp send 班撚樣d片比我老母,有冇咩方法可以解決

推手

明白

天水連線可以一齊開

羅庭德都可以開來介紹佢嘅民宿Plan

睇片真係要習慣比正皮同留言

我只想講對家真係好勁

樓主好野 明顯中共都係覺得自己輸媒體戰 依家搶緊灘

一定唔可以比佢地得逞

教佢自己睇youtube，幫佢like晒啲黃channel

我屋企嗰兩件都係咁自動變黃

連我老豆都有睇呢d藍絲片 好恐怖

樓主咁有心機, 推

Block晒班KOL100

以其人之道
還治其人之身

互send

CLS 佢地D鳩片都幾十萬like

推
report到手軟，垃圾多撚到
樓主好有心機

唔可以俾佢哋妖言惑眾

統一戰線 寸土必爭

辛苦晒
YouTube 戰線要人

Miss pun 都可以一睇

推爆佢老母！！

大推

得罪講句同當年d藍絲網台潮一鳩樣而已。

佢地會扮中立，例：我唔識政治
扮無辜，例：唔知點解香蕉會變成咁，唔知點解D後生要破壞香港
，破壞「我地/上一代」建設既香港
扮善良為家庭，例：我就好感恩上一代既建設，希望我仔女都blar blar blar

以上係聽到兩老睇聽番黎，1個view都無益過班畜牲

之後又講D廢老最鍾意既儒家愚忠愚孝
講下國家幾好乜乜乜點解要反，反就係不忠
仔女唔聽講跟住去遊行示威，就係不孝
仔女黃=不孝無道德，從而人格謀殺。
之前佢地都拍過扮抗爭者話老豆老母衰架啦。

為政治離間人家庭，li班仆街真係死全家都唔夠。
利申：受害者，仔女命都不及政治不及黨緊要。

Happy kongners

屌你 個list冇大丁又冇杜汶澤 搞乜撚

push
辛苦樓主高汁分析

推，掛機都要播片

見到唔好淨係就咁推，仲要落手做啊

個人認為要整個Youtube戰線的TG
1.方便手足Report/Dislike佢地
2.方便手足Like黃頁

不斷搵人注意藍屍最新宣傳戰略

要將Report/Dislike/Like 讓成習慣

佢send嚟send去都係得個堆，我地大把channel可以send

Miss Pun邊位？

熱普城果d柒碌可以直接當藍屍處理

啱

唔係輕敵，中老年人可能會對呢班人受落d
後生既一係就唔理世事，另一批後生覺得呢班人只係一批碌柒，點包裝落埋薑蔥果皮花椒八角都去唔到浸柒味
當然，我地要幫蕭生果類YouTuber 洗下view

偷偷地幫佢將啲藍絲片㩒not interest
之後幫佢subscribe番啲淺黃易入口嘅channel

推 我地要反攻

咁都唔可以輕敵

其實真係有人睇
特別而家武肺
個個係屋企唔出街
d師奶啊叔日日攞住電話睇YouTube
你話有無人睇？

🥵

😡😡😡

老中青階層都針對緊啊！

一定唔會輸！

大家要做野啦
出唔到街
就係屋企努力

唔好俾中共掌握網絡

佢講野有時係一舊舊 (佢寫文出身)
不過佢分享啲歐洲歷史可以打好個底
同埋佢會講啲香港人少睇嘅新聞

樓主好有心

咪咁無知啊

打好資訊戰！

啲中老年人好鍾意睇呢啲有個人係到講嘢嘅片
甚至有啲唔睇都當收音機咁聽

推, Report 晒佢

我諗無香港人會想自己下一代被洗腦做小粉紅
盡自己能力教多啲中國歷史比自己下一代啦

係

香港保衛戰之網絡大反擊正式開始！

好多錢姐

緊要野

strong post推

對家已經靜靜雞做緊野

白票兵？

好文要幫推

Youtube戰線

即刻開電腦做！

有， 佢地只要收到多report就review

另外我覺得youtube係美國野
緊係要去白宫聯署ban晒d chinazi propaganda channel啦
e個先係最有用

我哋錢唔夠人多，但係多的是創意啦！

淺黃有咩channel?

唔係輕敵，係相信人類嘅智商，如果d人低能到睇d咁嘅垃圾仲會被洗腦的話，就抵佢地中肺炎死啦。
唔係人一藍便腦殘，而係人腦殘先會藍。

Martin 好野嚟
宜家開緊live

你唔講我真係唔撚知有呢D撚人
見到個樣都唔會睇

反擊文宣

曱甴近平推

召喚區議員

pushhhh

youtube美國人開
去白宫聯署ban佢地chinazi老母啦

對家好勁

邊個會信

share 埋 happy kongner啦 高汁黃台

資源多,但品味用錢買唔到
不過最慘佢地target緊班不求quality嘅階層

Sub黃無用，我覺得要靠專業人員對付li班賤畜。
仲有D大國勃起google聲present 片

subscribed

Pushhhh
大家起碼揀幾個自己鍾意既subscribe

所以我哋唔可以等死，一定要主動出擊，建立我哋嘅宣傳攻勢同力量！

Happy Kongner都冇？？？

推
堅持就是勝利

強帖留名

佢講歐洲野同on9野都幾正
佢live正日講

有用post, 推

即刻subscribe 曬再幫老豆老母搞掂佢
淺黃中立真係好易被人影響

中國冇野多，人力資源最多，班三毛大軍cheap而多

諗諗下其實自己開嚟對撼冇咩用

例如最新周庭開個channel，入面又日文又剩，太high taste，啲廢老唔會睇呢啲

啲廢老鐘意睇陰謀論同八卦嘢

對唔啱觀眾口味嘅話做唔到個效果

我覺得要開個TG GP出黎，好似TVB果啲咁keep住追擊先有用

應對就一定要應對架啦，不過同意你。就算撇除政治立場嚟講，呢班藍絲唔知點解就係有浸柒味，再加上佢地啲片根本無質素可言，好難吸引到後生仔女同埋淺黃。港豬就更加唔洗講啦，佢地都唔會對呢啲講樣無樣講內容無內容又甩皮甩骨嘅二打六有興趣

呢班KOL100有d係拍vlog形式出片
初中生鍾意睇嘅話
真係唔會為意佢係到玩緊滲透

擺明大部分係
有d就可能係ck正能樣同條黑超西d腦殘深藍fans會睇吓

係，要學5毛 report d channel

有冇啲非政治嘅黃youtuber channel?

利申：推介Reorder Church channel,雖然係教會channel但係最近出咗series講政治

Link:

已bookmark
聽朝訓醒搞
到時report 哂西門梓敬所有片先

推正經post

但其實經過半年都一早歸哂邊
仲信果班都唔撚係自己友啦

雖然我地一樣需要咁做
但會唔會打多啲民生波爭取c9同呀公呀婆票有用d

啱
藍屍搵中共做水喉
人人派廿萬
請100人返黎就做到咁嘅效果
請100個

叫g鋒快啲同美議員反映啦

推到搵埋台灣加入作戰

宜家live

不如搞藍色應染圈好過啦
仲方便

呢班人真係死都無人收屍

地評線

仲有郭采潔劉愷威
solar兩兄弟

柒還柒，我哋更加要用黃嘅高質片阻止呢啲歪風喺網上面蔓延

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 task2 攞任務

之前都唔知有依班撚屌存在 忽然開左冇耐就已經有十幾萬follow
見到唔少台灣/hk人搞左幾年都冇幾萬 冇鬼就假

Report冇用，門鑑好高

諗諗下要搞YouTube都要出返啲low taste片迎合廢老口味，入面內容講返正常嘢就得

拉一派打一派

一定要制裁呢班人

咩嘢嚟架？

方式可以bad taste 不過內容正常

真係要警剔啲 網戰我哋點可以輸
多謝手足整理 推上去

口徑得幾個
分化香港
消滅台灣
封殺西藏
黑化美國

再拍下啲飲食旅遊片吸客
5年前hk01已經做緊

推呢個

唔好FF呢條戰線啦

靠自己本土打啦，做起咗個YouTube，日後文宣都有用

推幾個巴絲出嚟做youtuber

咁初中出身啱啱接觸政治哥堆呢
我初中哥陣都好撚藍好撚大中華膠
因為成日被迫聽啲支那打J片
全靠老豆老母係黃救翻我咋
細路階段好易受影響行錯路

多謝樓主咁好心機

啱先用咗15分鐘report曬，希望大家見到即刻做，唔好等！集中人流收佢皮

睇嚟除咗tvb仲有其他野玩

推！！！！

無用，食開中餐茶餐廳質素，你帶佢地食A5和牛哦媽卡啥佢地仲嫌棄添

好有用
感謝
一定做

如果沈旭暉開channel就秒殺

橫掂依家個個停課home office
不如關心下youtube呢條新戰線吖
以前Twitter 國際戰線又話麻煩冇人做
YT個個都有喇掛
每日睇少兩套av韓片
幫手搞撚掂班支那狗kol好嗎
唔通有肺炎就停哂手腳？
咁死咗嗰班手足點算呀？
坐緊嗰班手足又邊個理呀？
我理撚得你邊條戰線有冇用吖
已經回復返六月前生活嘅你
點叫齊上齊落呀
革命唔係幾個月就可以成功
一個唔好彩搞你十年八年
咁快放棄點樣光復香港呀

推！！大家e排小出街得閒可以幫下手

report曬佢

又想抄橋?

名已留，推

佢哋做嚟都哂鳩氣，一吓就俾柒婆掃清光

p牌推唔郁
我share出去

依家中學仲有好撚多學生仲會J支那㗎，唔好以為好多中學生係手足

做教育嘅就知

目標觀眾：年輕港豬

呢排大家都唔使出街啲人就會留係屋企睇片
係時候準備

如果係就正，一定學到好多嘢

推呀 唔好坐係屋企乜都唔做

要用良幣驅逐劣幣

Tui

咁咪帶佢哋去食「龍門冰室」囉，唔試過又點知無用呢？

藍屍樣硬係奇撚怪怪
點解冇一個似番正常人
除左藍屍睇之外真係會有人聽班廢藍講咩

Agger

點會冇用
同美國講 唔想香港台灣變克里米亞就做野

廢老藍絲中立撚邊聽得明佢講咩

其實你有咩興趣
好似打籃球, 砌模型, 打機, 玩車, shopping, 煮野食
做下vlog, build series, build series都有market架
亦都唔洗怕羞, 外國大把channel都少出樣啦

詳細

感染

瘋狂舉報呢班腦殘毒瘤

廢老信左d藍屍之後，所有黃既，由其出位D既黃KOL 廢老基本上會自動抗拒去睇，所以黃channel我覺得效用有限

補返：好詳盡，多謝手足

樓主勁有心機

真係好明顯係集團武操作

全部都講「黑護」、之峰賣口罩賺好多錢
約埋一齊派口罩然後咁多個channel 都拍條派口罩片

YouTube一直被忽略
偏偏班廢老師奶日日係屋企就係咁樣比呢班藍絲Youtuber潛移默化
唔講都唔知有咁多藍絲KOL
Btw樓主好有心機
大推

推 一定要做好文宣戰
特別係港澳辦既駱惠寧
就係扼殺左西藏獨立既賤種

推 推 推

係時候攪返個黃色文宣統戰部喇

可以講，但唔好期望美帝會做實事幫你

自己輿論自己打啦，咁少事都要人幫，點光復香港？點當家作主？

藍色感染圈？

但藍屍係唔會同你講道理
你仲會比多左曝光機會佢

樓主，我copy緊你啲link去整個excel表，方便傳閱。

有like佢fb page，有時會睇吓佢寫嘅嘢

唔一定要以藍絲廢老做target，佢講嘢嘅質素絕對可以吸引同加深到淺黃同後生對政治嘅認識，最起碼唔會比啲藍絲KOL昆到先

推打撚沉佢哋

Solomom Yue

Report Dislike

養成好習慣
有黃youtuber出片，如果你冇乜興趣，你可以mute聲或者插耳機【儘量唔好skip廣告，俾佢地賺錢】
有興趣睇完當然好
順手like同留言，唔理你打乜，總知留言
有時間就like埋下面嘅留言

額頭上印住共匪呢兩個字，唔使睇
獨裁原罪
我冇可能會睇

其實佢好撚忙，仲要做youtuber chur死佢

唔好覺得佢地做唔起就唔理

總之呢刻收佢皮，以免少數派繼續造謠

其實有難度。YouTube入面做審查果班都話唔定收咗錢維穩，之前睇某黃評論員開live唔夠5分鐘講武漢肺炎就俾人黃燈 --- 呢樣嘢都要搵到方法跟進

為什麼咁努力幫呢d 少數派宣傳？

thx u 巴打
大家要瘋狂dislike 舉報加屌柒佢地

我知，即係咁講啫重點係唔係淨係target廢老睇

呢個可以聽martin oei

Pish action posts

push!!!!

一齊subscribe黃youtuber

大家趁喺屋企冇野做，得閒又report一兩個channel

推你！！

成班都中年扮青年
候生既個樣就岩岩杉杉咁

就算得少少價值，少少我都做！

唔好輕敵
我老母已經被洗腦，以為全部缺貨謠言都係黃絲發出
佢地想將所有問題怪落我地到

屌
唔怪之得點解我喺眾志搶完口罩後
夜晚我老母就俾條片我睇話 ghpone 個網呃人
有人扣咗 9 次數
原來佢睇肥仔傑啲片

push
有咩可以幫到手？

Like同分享自己人
最緊要訂閱！禁鐘仔
全面開放戰線

但係黃KOL本身都鬼打鬼，一個話另一個共諜，一個話另一個冷氣軍師

屌你大灣駒都洗到底

Pin啦樓主

大家成日話抗爭已完，冇人出嚟抗爭

明明大把嘢可以做，做嘢啦

最好厄人搶廁紙幫到抗爭

全部report曬

佢之前話有考慮過拍片擺上網
仲謙稱唔知有無market

近排杜汶澤訪問佢果兩集
我識唔少無睇開youtube既朋友都有特登睇

咁多時間係屋企

真係落手打下文宣戰

佢地呢招諗住一雞兩味
比少少錢養住班落選廢物
又要佢地定時交功課
仲要有click rate 做kpi

呢批畸OL燒支共銀紙，關我撚事。

唔奇
成個國家資源
好容易咋嘛

見到個thumbnail已經唔想睇！！！！ report

推鄺俊宇youtube

但如果我地跟住佢走又搞返隊
咁會唔會仲比左機會
佢地曝光同宣傳

無撚有錯

特別係依加個個係屋企無嘢做，幫幫手打好呢條線，唔好比對家有任何反擊嘅機會。

見啲中學生電話成堆支那app
啲女既又同啲大陸仔攪埋一齊，明明係香港人又要講支那語
就知香港無撚得救

後生嘅一定唔會上當
不過真係睇佢唔順眼 on99咁
要搞搞班少數派

真係要打醒十二分精神

有post 整合咗so call 黃嘅 youtuber

最重要有字幕

我都淨係睇咗陳淑莊同佢

telegram channel

請大家多多支持黃絲YouTuber！
驅逐所有藍絲YouTuber！
淨化YouTube環境！
構建YouTube黃色圈！

屌佢老母
永遠抄人

推有用行動post 網戰真係好緊要 特別係外語果啲

無錯， D廢片邊有咁多view

好撚恐怖

推
之前係youtube見到個無腦臭西alison 咁既質素學人做youtuber

如果呢種曝光係可以令佢好似tvb咁，我唔覺得呢種曝光係對我地不利。

真係懶少少都唔得

721 831 101
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路
黑警死全家
藍屍中肺炎

推，report 到佢地收皮為止

除咗我哋觀眾做野，我覺得啲youtuber都要大方啲同其他channel合作下

推爆佢！

加油

私怨真係要擺埋一邊先

連登仔做嘢！！

熊仔頭唔係？！

漏咗喱騒

li個真係最難

鍾明軒真心正

國家級網戰正在攻擊香港

支共真係仲咁有錢fb都多左好多唱衰外國生活 歌頌中國既page

開拍全民造星3叫自己友參加啦

港台 Youtuber we connect

唉，而家連登仔都唔打輿論戰

推啊唔該

屌拿星，阿迪英文同奶共托哥合作

冇野做用電腦開晒啲片由得佢播

反正喺屋企冇咩嘢做
打吓網戰就啱
多你一個好多!
香港人加油!

之前朱凱迪去過台灣同館長合作做過一期直播

其實班友真心柒 有腦都唔會睇
可惜香港太多蠢人
推

仲貼留名 幫推

push
抹黑番佢哋 搵佢哋啲背景

推

Repost

其實都係
有時crossover下可以互相幫對方刷人氣

我地都要集合力量，搵一班同路人幫手對抗網上藍屍。

所有 channel 我都習慣 2x 咁聽

大家推完 真係落手做 即刻report 番10條片先

之前有傻鳩話唔識佢哋
你唔識啲廢老識呀
屌那媽真係要淨化YouTube

推，人地已經做緊野，我地有咩方法應對?
最好係叫埋用fb d中老銀髮族一齊谷view，同埋提佢地唔好入對家片到推view同罵佢地

佢哋大把$玩
唔好睇少佢哋

個件肥仔傑 Ivan Mok 垃圾黎
又樣衰又無學歷

Self finance degree 仲要個啲遙距課程扮係外國翻
好心啦

同一立場仲有鐘明軒同波特王(但呢d明星級唔知請唔請得郁)

仲有理科太太有冇人知佢咩立場

覺得可以用 telegram 統一戰線

strong post leave name

好明顯為立會

駱惠苓新作風

有用 推

屌你又幫對家宣傳

P牌係唔係on9

721

巴打有心，推你

li條女之前因為亂賣廣告炎上左，佢似古古惑惑未必奶共，但係唔會跳立場

問題香港大把人冇腦
廢老又鐘意周圍係大包圍share片
老母深黃但日日係whatsapp狂接到藍youtube片

全部區議員都要開youtube

後生一定唔會
又有 fb 又有 ig 又有身邊朋友 去做 fact check

反而屋企兩老 親戚 嗰班先高危
好易就會相信呢類野
加上成班師奶 同事 傳出去 ...

對手已經改變哂策略
仲繼續keep住玩膠只會輸
推呀

推
黃已like 藍已report
支持更加手足開黃channel

［文宣問題］見到幾個post既概念有問題，文宣從來唔係單純靠以量取勝

果個Torres冇睇好耐～自從佢搞健身生意之後覺得佢有啲嘔心 idk why.

不過台灣又黃又敢講政治又後生又有人氣嘅YouTuber 唔係太多～ 有冇人講多幾個？

推po啦

阿滴英文其實就好似台灣youtuber界嘅大佬
之前又同其他youtuber一齊叫人投票
而家又拍片想將台灣加入WHO
仲要條條片都見到佢留言

其實佢地係咪有蛇頭負責放片
等D廢中廢老share出去

冇一個識⋯⋯

太柒，不了

原來鄺神有channel

我地呢邊好少用政見拍片 因為唔會盲撐 甚至怕比人話食人血饅頭 又怕太左膠 又怕太和理非 每樣野都要小心謹慎咁做 唔同藍絲 只要係藍絲野就撐 打youtube戰線有難度

LM

哩個重要

推，對家發哂力！

推呀屌！

都要盡力減低㗎啦

冇眼睇

吓...但係阿迪肯定唔係奶共
大選嗰排搵埋班youtuber一齊叫人投票喎

所以大家同時要繼續做孝順仔，日日同爹哋媽咪 傾下上網經

家庭情感係國家機器做唔到既地方，咁多年只有老毛係成功過

Pushhh

垃圾Report

缺貨呢d流料人午中分唔到

不安

叫你老母send番啲燒山細良比佢哋囉

估唔到佢係曾經唱煎熬比人笑到面黃果個細路

其實支共用咗呢招好耐
e.g. nathan rich

所以先覺得嬲鳩，條托哥奶共痴埋去食屎啦

講真對家開大水喉射住
好難同佢地打

淨係刷view
有team幫手剪片上字幕
已經領先我地幾個馬位

可能要集思廣益下點贏

嚟緊啦

YouTube/Google 內部同 fb 一樣有大把支那人

館長，博恩，視網膜？

佢依家都好後生

不過佢強調佢係bi

互推自己人channel為主
打擊對方channel為輔

支那統一世界指日可待

其實追韓星d mv views都係刷出黎
中国fans刷得好勁（唔排除係買既）
要刷係有技巧可以上google search方法

個肥婆曾都有得做
咁撚柒都KOL

阿滴好似仲有同蔡英文拍片幫佢宣傳
btw，唔好拉po啦

係
之前何志光、港人講地、華記正撚樣
都係主攻本身係藍嘅中老年人
依家係想轉攻少年至中年階層
區選大敗
佢哋係歸咎於網路戰失敗
先推呢班畜生出嚟
的確唔可以睇少
黃絲唯一仲有優勢
就係香港人整體對中國人嘅身分認同一直下插
加上武肺單嘢
呢啲節目點洗腦都好難短期內令香港嘅中國人身分認同上升
留意王毅尋日都特登提香港人唔認自己係中國人
即係佢哋都知呢個係首要解決嘅難題

我估佢哋依家只係儲Fans階段
佢哋預計等到中國武肺完咗
就會全力做兩個任務
第一係全力為廿三條立法助攻
令香港人唔敢再講港獨
甚至可能加辣到唔認同自己係中國人嘅言論已屬違法
令嗰啲身分認同民調唔可以再做
第二係做超多去中國旅遊嘅片
因為有特殊關係
相信仲可以申請去一啲特別科研機構參觀
然後令香港再後生啲嗰輩覺得中國好先進
再搞埋咩抽獎送禮俾觀眾免費去中國
兩手牌一齊打
慢慢拉升返個認同感
估計初步陰謀係咁推

100 個位咁多

推左先 dllm!

佢哋有無盡資源
有冇人可以connect埋台灣人幫手

全部藍絲都三尖八角

done

樓主好有心
Push

英文仲有哥倫布發音庫(cool)

pushhh

再推

up

用番2/14屈臣氏網站有百幾萬人排隊做參考
假設當中有30%係藍絲
你已經可以計算到的確係有數以十萬計既藍絲識上網
所以唔會好出奇

另外記得幫家中廢佬block埋佢地channel

twitter 華大媽個account開咗一兩日就30K followers
接近 +1k per hour

中共係台灣個邊輸撚咗

所以集中火力落返香港

台灣youtuber好爭氣就真

有冇得廣泛收集黑材料 減少其公信力
亦要做D 頻道 逐一反駁 追問擊（例子有神驅）

pp

同5，60年代個陣一樣手法，想透過呢啲方式令人選擇性地睇到中國好個面，咁多年嚟啲手段都無變過。個陣因為67暴動搞到佢地積埋積埋嘅好感一鋪清袋，今次我地連比佢地積好感嘅機會都唔可以比佢地。

大大力推

重有黃絲要睇廣告

快啲一齊做！！

推爆佢

呢個po應該要長期置頂

大家做下野啦
好簡單姐，連登仔唔係咁都唔做吖嘛，玩網戰唔可以輸

Btw多謝樓主嘅整理

對家既
入去report
咪撚比反應留言dislike, 會比佢地多左explosure

自己人既channel就唔該開住個youtube loop 刷view

Youtube片唔洗做得太精品化
識剪片上subtitle什至有圖解當然做埋冇壞
(呢方面柒頭ming之前介紹脫歐條片做得好好)
唔識/冇時間嘅話齋up都ok嘅
陳怡條臭閪都係就咁影住個柒屍樣鳩up

近排少咗遊行
又home office
一齊推爆佢

唔好 曲高和寡我哋要一齊走出去對抗
佢哋有大水喉

波特王

樓主啲整合做得好

呢d要推

條條片都過10分鐘
好明顯有人教路
因為youtube近幾年個演算法都係推長片唔推短片

好恐怖

佢哋咁多維穩費，要拍正片話咁易

tui this

Strong post留名
樓主好有心機

樓煮好勁

樓主好有心 感謝了
已全面share出去

我覺得要推比蘋果，至少要有紙媒大幅報導li班人係做propaganda

P

大家入去dislike同時
記住唔好睇多過8秒
如果唔係佢哋就有收入

follow黃
report藍
多謝樓主整合

法官大人好想屌落選女議員同假OLMILF

其實youtube一直都唔係我哋領地，會做utuber講政治嘅本身已經少，多數都係main其他area eg.打機 然後講埋，又或者好似bob叔咁做起咗個先吸引到人聽佢講政治嘢

我老竇就係人辦。雖然行動上佢係港豬，但思想同把口藍撚到黑，就係因為無間斷cctvb加youtube片，試過幫佢sub黃嘅channel，但呢啲廢老永遠只pick佢哋自己友嘅嘢再懶理性覺得好啱，佢哋唔識google唔識fact check，同佢講又唔肯傾，成日將我(廢青一事無成冇被狗咬傷)投射落全世界嘅後生。其實佢哋未必認真聽㗎，但佢哋唔肯睇文字文章，一心二用咁播住條utube片做其他嘢，久而久之就洗撚咗腦救都救唔到，開口埋口曱甴廢青暴徒

個運動有排未完，快啲同我打文宣

721 831 101 1111

要留意住屋企人有無睇 有就叫佢地唔好睇
屋企人點都聽你講多過聽依d街外人講

受害人+1，所以要諗辦法令佢地知道li班人係厄人睇li班人係on9

補充: 隻廢老係冇subscribe過任何嘢㗎，佢只係識喺auto play list度揀自己想聽嘅嘢，即係日積月累嘅演算法

隻黑超哥
有好多片都係邊拍邊揸車 睇個樣仲要似係開緊50 up
可以舉報 harmful dangerous acts

你錯啦, push

呢啲post希望聽日唔好沉底

推，我做完啦 report到手軟

推多下

推, 第一件事就係話比你老豆老母知, 唔好高估香港人既智慧

Ok pushh ‘

My ways to get fat 成波之路 嘅片都好高汁，推大家去sub!

推！！report不留言 diskike!

pysh

郭兆明算係淺藍/大中華膠但值得推介埋
老野應該受佢個套
最近直接屌埋習帝

多謝提醒

佢哋心態係 我是中国人 鄉下在中国 不靠中国香港屎都冇得食 美帝亡我之心不死，我都廢撚事拗了，俾數據佢睇又話假，又死埋一邊頸淨係誁新鮮食品，個世界觀就永遠得中国同美國

至少都dislike下西門梓啲片，俾我睇吓連登仔嘅威力啦

寫得好好 清晰 簡潔 易明

need to know

推爆my叔
又靚又黃

report

上啊！

其實老實講youtube既演算法一早已經令藍藍黃黃歸曬邊
呢100隻KOL既view數好明顯係造出黎
收得維穩費就要交數
佢地條數唔係造比你地睇, 係比佢地老闆睇

天滅中共匪

全黨死清光

一模一樣。所以我努力推post等大家幫手，受害家庭愈少愈好

我記得呢班kol有d係笑過黃絲戴口罩係overreact
同你屋企人講，信佢你講就中硬肺炎啦

阿滴真係要割果個紅底托哥，會比人攻擊
我諗佢地合作個timing，真係未知對家咁多野

打倒藍屍集團式KOL！！😡專搵有d學歷，候候生生既人做KOL，抹黑示威者！如何打倒？就係多like、多推黃絲同路人YouTube channel！😃😃😃

幫佢block哂啲藍channel啦

Block完都係會睇到

1. 佢既受眾聽
2. 如果你覺得唔聽道理
咁其實唔使理文宣
反正講乜都用

gg

新聞拍案驚奇，世界的十字路口
呢啲大紀元feel嘅channel都可以比屋企人睇。
寧願佢信大紀元，好過聽埋啲藍屍歪理

comment講又變左haters，真係唔知點搞好

推（P

推呀！

其實大紀元果D寫到好大反而班廢老鐘意聽
你普普通通講事實班廢老唔聽

仲有港豬

係時候用返我既副帳號了

不如開個追擊藍屍KOL tg

真係好鬼危險

屌

㩒埋無興趣好似就唔會再recommend佢啲片

可唔可以唔好咁輕敵

不容勿視 但見到都嘔心

Cringe

推，呢個post好緊要

其實有跟開台灣嘢
就知道統戰一早就深入咗台灣
當時我都驚呢D文宣統戰統到香港，一定瀨嘢
因爲香港人無咩國際視野，獨立思考偏弱
容易人云亦云
e.g. 一句熱狗=唔洗再聼，先入爲主概念令你學少好多嘢，佢講嘅嘢都可以係有啓發性。

文宣、假新聞係由解放軍一個部門負責
已經存在咗好耐時間
並唔係咩咩共匪新人上門先突然出現
對於傳媒、控制輿論風向，中共係高手
大家做嘢啦

再話説一下，被控暴動嘅莊正
［音樂夢碎］Lester莊正被控暴動罪 主動與Sony Music解約

有成3000個正皮
但佢youtube得1660 sub？ 停止口頭抗爭啦

受害者here，我覺得要強調li班人既目標係中共利用分化家庭去對付年輕一代。

大家唔止要喺呢度推
仲要建立習慣
每日搭車抽3分鐘舉報dislike 5條藍片
對家要玩嘅係持久戰
你呢刻一口氣舉報左20段片但無以為繼
係冇用㗎
人哋一日100個YouTuber upload 100段片

黃絲做嘢啦！唔喺睇完就算下話？

推 加入youtube戰線！

推

我準備好迎戰喇

可惜，香港人連dislike report都懶

做咗，但仲未見成效，有啲片得幾十dislike

plush

有coordination既我地都可以做到

YouTube 或成最大贏家

成班愛國撚唔用支那視頻平台就黎用美國野幫美國人賺錢？

有冇方法起唒全部人底？

台灣呢邊都搵緊大波妹kol
來在「禁止出口口罩」上面挑撥離間
等支那人轉向將疫情不滿放在台灣身上

推吖

有無藍屍list

辛苦晒你，要睇晒佢哋啲垃圾片

要好似cctvb任務咁恆常化

要好似 twitter 任務咁整個 YouTube 每日任務

樓主

推呀
report呀

推有用post

推
對面開始做野，要小心提防

大家咪撚輕敵

幫推！！！

721831101111

樓主好有心機已subscribe曬

開個FB同TG Channel每日任務？ 好似tvb戰線咁

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

香港獨立，唯一出路

坦白講對家出錢買view買排位
㩒dislike會有幾大作用
我寧願有幾個人聽咗佢再連登/fb/comment位等狙擊佢既不實陳述

樓主不如一見個po沉就開新po，比人推番上去警世

感謝應到方法，因為一直以來唔太清楚youtube 點搞，次次舉報都好似冇用咁

真，要以子之矛攻子之盾
最好一條片對一條片咁踢爆再係咁留言po link
佢要停留言既起碼小咁個同溫層比班中立撚

youtube有得block㗎咩

推到朝早仲喺熱門

推到長期留係熱門

推唔郁

連登仔唔係連推tweet推片都輸比垃圾藍絲下話

警世

其實黃嘅youtube有好多，多多支持
Happy Kongner
推廣香港本土文化，live會學到嘢

StorytellerHK
頻道主要做動漫、電影、劇集的粵語解說

地評線 HorizonPen（渾水）

得閒就推下share比朋友啦

上前線會受傷

做後勤怕俾人拉

和理非遊行嫌辛苦

罷工又怕被秋後算帳

貼文宣驚比藍絲帶斬死

網上聯署又嫌冇實際效用

而家上YouTube dislike report都懶

你仲有冇勇氣冠冕堂皇同人講自己係黃？

連埋guideline推啊
太多淺黃淺藍辛苦小小就即刻唔關心架啦

幫佢逐條藍絲片㩒無興趣
之後㩒入啲黃channel改番個演算法

親眼睇住我老母睇條臭屎肥仔既片
真係火都黎

法輪功同郭文貴喺海外華人嘅勢力都幾大，計唔計埋？

pisjh

Raga finance 羅家聰羅尚沛都黃
渾水反而有伏味
周顯嗰條水
儲credit 日後用

你啲小黃咁小野都唔做嘅話
對唔住手足之外
你哋唔配有民主
只配生生世世為蚛蝈人

香港兒女 連登仔女 準備好應戰未？！
仲有Twitter 戰線都唔好鬆懈呀
我哋面對史上最無恥最殘暴嘅政權
一放軟手腳就會全軍覆沒！

周庭
毛記
住家女人
Cat girl

藍Youtuber有樣睇架

嘩屌推

push more

其實更加應該入黃channel入面正皮同留言支持

高質post

食完飯訓教前 翻工翻學前都用2分鐘睇下推下啦

收到，會做野。

佢地刷view 全部report spam個度就ok

有用post推

要半年後嘅youtube得翻黃嘅內容！

推到5000

佢地up D內容都好癈，高率完全真係做出嚟

推撚爆佢

😡

推，好恐怖

唔好輕敵
推

巴打記得起碼都要用VPN上黎連登POST野

推

XRX

係咪要加埋法輪功，大紀元同新唐人嘅channel 多撚到呢

有追擊隊小組味呀？？？？？？

想屌到陳穎欣反白眼

有mon嗰啲 好過無限loop榮光聽到厭

已做
每人每日5分鐘 去report其中一個
就已經會有效果

好多人以為FB比嬲嬲或者YouTube比Dislike就可以令對家收皮

核平支那

唔推唔得

邊個奶共撐奶就封殺佢地 香港人唔好愈來愈退步 愈善良反面自己食返個惡果

幫推！

推垃圾投共

長期置頂

要朝早仲睇到喺熱門

咁多幾萬讚好，買讚買到呢

pushh

推
唔可以鬆懈

見一個封一個，report and block

對家其實一直有做,不過台灣輸左而家要集中係香港
你推果D老泛民channel本土派真係唔會睇
可以推下台灣既網台,有好多都好高汁同反共,sub都好多

重要Post

每個人都集中攻擊頭五個藍channel，然後逐一負評，再舉報

文宣戰一定係立法會選舉前好重要嘅戰役，線上線下我哋要再好好結合，連儂牆唔可以停，各種網上追擊亦唔好停。

尤其是國際線，要善於利用香港人兩文三語嘅優勢，徹底趕絕藍屍KOL，同埋要全力追擊支共嘅大外宣，瓦解支那嘅宣傳陣線，揭露真相。

講🚘 幾好睇
但黃喺邊?

真心要推
屋企個個日撚日係度港人講地 youtube戰線一輸真係仆街

多謝分析，平時真係絕少睇對家野，睇左就火滾

中共係香港嘅大外宣已經開行turbo, 唔可以鬆懈，支持樓主建議，大家一齊努力💪🏼

國際Twitter 戰線都唔可以鬆懈，中共係香港搞緊呢啲propaganda 要比外國政要知道！

721831

真係好危險！
因為youtube係你睇開咩片就會彈其他類似嘅片出黎，我阿婆八十幾歲宜家都識睇youtube，仲成日睇到藍絲片，信到十足十

對家好有系統咁打輿論戰
仲係咁短時間內吸到咁多人睇
唔可以睇少 如果唔係立會選舉可能會輸

XRX原來係黃

posh

同埋要諗計點樣唔好俾人因為佢哋啲content farm式title而引咗落去睇！

好多垃圾片 report得好攰

留名聽日再推

大家唔好懶！！！！！
一齊加油！！！！

有冇巴打可以整埋黃channel 既片合集 我可以拎公司機係咁loop

好貼留名

希望聽朝呢個post仲係熱門頭幾位

要知！

至少推10次

已經subscribe 晒所有自己人，like+comment左幾條片
Report左啲垃圾買like subscribers 既藍絲YouTuber
大定一齊做

樓主好有心機
Pushhh

人手置頂

勁呀巴打

如果youtube都光復唔到 唔好學人講光復香港

推左先

揾到個tg channel

唔排除佢地會買view
但係唔好輕敵
一齊搞好黃色KOL!

養成睇的習慣。

@YouTubechannel721831

push
report曬

Report到好撚攰

連登仔係咪網上都輸比弱智腦殘藍絲？

食飯前開火

推

樓主好有機

一定會report到佢地收皮

何志光都信個啲人中肺炎死撚左佢算啦

推，重要

實事，推

成件事好柒

推
大j屌打曬佢地

今次主打收買班生面口
無傳統親中派味道嘅人
我相信呢個百人計劃嚟緊收買嘅畜生會越來越後生
佢哋明顯研究做得幾足

唯一有可能出事
就係主持質素未如理想
結果都係得班舊深藍會聽
吸唔到後生一輩
呢個對我哋嚟講係最理想結果

以我所知
親中派過去幾年都想搵一件邪惡版黃之鋒做偶像
引香港細路親中
但一直都揀唔啱人
年輕人始終傾向反叛
如果你搵件開口埋口叫人聽政府話嘅細路做Icon人物
支共都知好難聚到人
所以呢方面工作一直都唔順利
前幾年退而求其次
打算推一啲好樣少少
嚮本地大學讀書嘅共青團成員上位
點知本地大學生都超敏感
一察覺到就鬧到佢哋變過街老鼠
又係失敗

支共信唔過香港嘅大學生
我估再搵卒都未必主力去大學搵
反而收買一啲半紅不黑
認錢唔認人嘅年輕暗星、模比較大機會
尤其是如果要走軟性娛樂路線
咁做係最正路
大家要提防

port到班垃圾收皮

雖然唔知點解咁憎大陸
可能由細到大都覺得大陸偷呃拐騙
不過聽完手足你咁講都不無道理既

咁睇黎我地都要拍下政治片
仲有黃果堆（大j,rose ma)同”聲稱黃果堆（屎來母）”都要幫手講下啦
咁多人睇 唔好口口聲聲支持 要你出聲就唔出呀
First aid手足就出去幫手急救 黃店手足就請食飯
你地班youtube到你地要出手就出手啦

入到去d片多數都唔過一百dislike

或者咁講，呢d戰術全世界都有，要應付的方法唔係去針對佢地，因為就算你點舉報佢地死一個三個

花時間做針對係無效果同不智，佢地有的係錢不停網上廣告咁你點都打佢唔死

我地有的優勢

1.創意/智慧
2.口傳/organic
3.年青共同語言不離地

我地反為要將所有的資源係我地本身有的優再無限放大

好重要係佢地所謂kol reach都係藍絲，糖水滾糖魚

我地打的，係年青一代，因為係未來甚至現在，年輕人先係左右大局的一群

藍絲係體制內的野，體制內所有都係佢地控制而無視法理

要抗衡暴政必定係靠體制外的力量

佢地都離不開 模仿、滲透、分化、大量copy攻勢，質佢地做唔到就係用量打你

有打Starcraft, 中共就係蟲族一樣，量多人賤，開局一定快而且資源多，所以樓主呢d人釘人係唔會夠佢玩

成個香港黃圈就係神族，高科技手段，所以我的方向唔係同班虫打靚仔交，係同高科技取organic同reach 去connect 年青人+全世界

送中其實出左好多奇襲 係中共無智力去應付，只有用暴力

大家要幫手

我覺得呢d要直接搵國會議員 向youtube施壓
之前twitter都ban左無數個propaganda既account
youtube都唔應該存在

呢個真
各大Youtuber幫手出聲好緊要
係真正網戰

😕

工聯會小花

要推

無錯, 唔敢上前線嘅話就留喺屋企幫手睇同推黃嘅youtube片

有冇預埋馬車先。

極危險，必須認真看待

光復YouTube

同時做都無衝突
可以按樓主講法試咗先
之前都無人估到手足打TVB廣告戰線會打得咁好
唔試係唔知

reported

簡直係fake news宣傳機

應該唔會啦
今次百人計劃明顯有認真部署過
唔似之前咁Hea

品味既野扮唔到架中共
呢班友點睇都有陣柒味

轉個諗法，你每report完一條片就撳一個dislike，當係提自己已經report過個條片

其實小弟覺得叫黃絲多啲集中出片講返宜家發生咩事 佢哋搵一期集中出片(唔一定叫全部人不過越多越好啦)講返呢個post啲嘢，俾返年長有上網果輩或者其他後生多啲人睇到宜家真喺打緊資訊戰

真喺唔可以坐以待斃，對家啲片閑閑哋十幾萬views上萬個like，啲留言先勁，全部一樣，仲要鬼死咁多殘體字，證明幾多支那網軍同得鬼閑成日留言like片洗版既藍屍

樓主諗既辦法好但都難打，你諗下呢啲片肯定大把支那網軍谷view啦，再加藍絲，比人數唔夠打，所以黃絲channel出片講多啲等多啲人知，力挽狂瀾，起碼儘量救得就救啦！

醜唔醜呀 搵班中坑老西嚟做KOL
廢老唔識上網㗎 慳返啖氣啦

推！幫手一齊report

有用po 推

黑超哥柒味濃到
睇到都尷尬

多謝樓豬

屌不推文咗 推

全部subscribe咗，唔該嗮

好撚癲 一定要push

就算有部分係刷出來，但唔好睇小d洗腦片嘅真實view數，我懷疑佢地派片係有高度組織性，甚或係有中央統籌。藍絲廢佬群有傳極多洗腦片，我見全部都係forwarded msg，即是唔係某藍絲廢老睇咗條片去share出去，更大可能係有目的咁散出去洗腦。好似選舉有樁腳，佢地散播洗腦片都有樁腳

呢個post 要推

當全世界都開始封鎖中國，香港已經沒有活路

佢哋最大弱點係
香港一路行緊普世價值
講緊自由、民主、監察政府
而佢哋係推支那價值
講穩定、順從、支持政府
呢啲觀念好難令香港後生仔認同
呢個百人計劃野心係好大
但實質操作困難都好多
大家要小心
但唔駛絕望
支共係好多錢可以收買人做打手
但記住支共唔係神
支共計劃亦都經常出錯

推 全部人都跟住做

其實越來越多廢老會上網
親中派有免費開班教老人家用電話上網

希望本來嘅黃youtuber可以槍口對外一齊組戰線對抗依班人
我地做viewers既一定無限support

推P牌推唔郁

一早講左要整段記錄片講返個政府做左咩衰野，所有前因，先會有而家既後果，因為真係好多人唔知架，不過無人彩我

仆街中共搞埋依啲小動作

統戰部要交功課
俾習敗敗知道有做嘢

有心幫推 多謝樓主

推 呢個時勢中共仲搞咁多野

推！打五毛

呢個我之前都有講過！ 同意 推

屌佢老母，天滅中共

光復香港 時代革命

人可以死
黨不可亡
統戰係點都要做

推爆你老母！

咁無計支共大把錢想點就點，又有大把人為人仔奶支共

勁少dislike，連登啲人係咪打個推字當做咗嘢，入去dislike+report啦

Bump

收買後生用藝人多，己經一早用緊
再唔係直接學校港腦

手動轉：

Sorrrrrrry阻一阻大家
反藍屍youtubers洗腦戰線需要你地！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

地評線

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

係唔係都好，千祈唔好輕敵

唔係做政治評論嘅黃youtuber share唔share得
想share一個自己成日睇嘅科技資訊型youtuber
Edwin H.

搵唔到點檢舉嘅
我I fan狗想檢舉曬佢成個頻道啊

巴打好心機
推！

有冇link直接dislike同report

強帖要留名

推高汁post

有冇方法推到美國政府向google施壓？
反正google都入唔到中國市場，唔需要討好佢地

其實好唔明點解佢地仲敢用"黑醫護"呢個term，呢個point好易打到佢地班保皇狗收皮

醫護罷工係為咗封關，封關就係為咗源頭減肺，減少無數計時炸彈來港
唔源頭減肺嘅話，一個傳俾十個，啲醫護係機械人做足24個鐘都冇用。
但係政府就將罷工同抗爭掛鉤，將政治凌駕市民健康，而班藍絲就on99咁信哂個政府。如果罷工唔係要求封中國關，係封印度關，唔知班保皇狗會唔會咁大反應呢？？

長期要推

agger
開無痕通常就會見到 厲害了/震驚13億
嗰類飛機片
廢老睇過一次又會推更多 返唔到轉頭

推
90後藍絲真係屌你老母啦

推，最近連登D POST又係好鬼

Pushhhhh

Report

push

大家要小心支那政權反擊

強post

佢地啲片真係咁多人睇

，

必須幫推 要長期置頂比所有人睇到

後生藍絲真係好撚嘔心

呢個post絕對值5000個正評以上

要積極幫手推上去

推 , 辛苦手足

屌班寄生蟲好撚多views

我諗緊佢打我哋廢青主意有無用先🤔最容易中伏嘅係淺黃淺藍嘅廢中廢老 但廢青嘅話 革命半年以來嘅暴行有眼睇 我諗真係風打都唔甩
同埋網上本來就係青年嘅天下 如果佢走網攻而目標族群又係廢中廢老嘅話 咁佢最尾嘅成效我會懷疑
支那好多時候乜都剩係識得山寨東施效顰其實好蠢

樓主好嘢
大家做嘢

我用我ac login咗啊爸個youtube app
佢睇到我成個主頁都係依班冚家剷仲要block極report極都有

你d飯食post 呢?

。

超級有用post 唔該巴打推爆佢呀

pish 行動post

Dllm 點解咁多賣港賊

呢個國家真係好撚戇鳩

我欣賞你

其實大家係要黃嘅Youtube Channel呀,定係要黃嘅專講政治/時事嘅youtube channel先?
如果大家想支持黃嘅香港Youtuber,上面嗰張圖係8月參與過大三罷嘅Youtuber,大家可以參考下(達哥係唔係黃就自己判斷啦)

而以下嘅Youtube Channel就係我覺得值得去留意/訂閱嘅Channel

1.Happy Konger
呢個大家都應該唔陌生,呢條channel有影評,亦都有分析社會現象嘅影片,之前有兩條片講路西法效應,相信大家都有睇過

2.Kingsan (景三)
呢位youtuber嘅 《再建香港計劃》,喺遊戲裏面還原香港&模擬未來香港,然後將呢個過程拍成影片,
淨係呢個系列已經好值得大家去Subscribe佢

3.東大嶼 East Lantau
佢喺Channel簡介嗰到寫住「一套屬於香港人嘅卡通片：30年後，香港會變成點呢？」
呢條Channel暫時upload咗一條片,好似好快會出第二條片,我覺得短片內容幾高汁,值得大家去訂閱支持佢

ig：east_lantau

4.抗爭仔
打正旗號係出關於抗爭嘅影片,雖然短片數量唔多,同埋影片質素可以更好
不過佢擺到明係手足嚟講,我覺得值得大家留意佢嘅
同埋佢嘅訂閱人數比較少,最好就訂閱埋佢啦

5.黃冠斌。洲長
佢原本係電台DJ嚟嘅,佢有份主持嘅電台節目《Ching祠堂》由六月到依家都係同香港人同呼吸,呢個節目曾經播過《願榮光歸香港》,仲有幾日特登俾同路人phone-in去傾訴互勉,
而佢係因為今年農曆新年嗰陣喺電台節目個Facebook Page post咗張寫住「黑警死全家」揮春嘅相之後,(疑似因為俾藍絲集體投訴,港台終於頂唔住壓力),被迫暫時停賽,無得繼續主持《Ching祠堂》,於是轉型去做Youtube
佢依家暫時出咗兩條新片,大家不妨去佢個Channel到睇下佢啲片,順手subscribe埋佢呀

6.Black Head Down-Hong Kong protest
呢條Youtube Channel好似之前有連登post介紹過,係將香港嘅新聞片段加上英文字幕,令到外國人更容易理解香港嘅情況

希望可以幫到大家

推
我哋要手動滅共

lm

第二個段片
扮理性分析，比啲數據出黎，懶有point
再用新加坡做例子
如果係真，咁點解啲大陸人仲要係深圳灣逼落黎呀？就係唔撚信你大陸個醫療系統呀
用六日起嘅火神山醫院，早兩日落雨仲要滲水
大家唔洗點入去睇喇，直接舉報is ok

仲有班網軍幫佢地推上熱門

辛苦樓主了
呢個長遠黎講
堆香港人絕對係好事
因為咁先接觸多d政治
明白人治社會既禍害
當然 唔排除藍絲真係咁無腦

南亞仔有無諗住經營一個類似嘅channel?

香城教育電視

老實講呢堆人係年輕人到可以有咩優勢大部分參與運動都係年輕人樓主講話佢地進攻到年輕人就太過妄自菲薄。不過同意一點就係呢班人好有可能會摧毀我地去爭取中，老年人嘅支持所作嘅努力

認真的？

已舉報

推！！！

推
我老母成日睇龍心同黑超哥
之後話支持狗隻
推

有用
推

失禮講句 睇得仲會信嘅人智商都有限
等佢地自己圍爐啦，八個月都唔撚醒個堆真係connect黎都曬氣

推 而家冇得揀 只要係黃嘅都要盲撐
我地冇餘力玩比較
推

每一區都要有一個youtube channal
區議員

不推不是人，已跟指引黃訂閱，藍report

佢地嘅目標應該係中年藍絲，比個同溫層佢地，同港人港地一樣
要爭取呢班人唔知老人家youtuber 有冇得諗，話哂我地都有唔少銀髮手足

汽車推推

TW藍綠兩黨喺新媒體呢方面都花咗好心機，要努力打破同温層
鍵盤戰士除咗人海戰術推高個view，可能要留意youtube推介影片嘅趨勢，然後同黃utuber或者區議員提下水多啲留言同like都可以增加曝光，支持下同路人都好！

我反而覺得無影響佢哋嘅view同like全部買返黎，要抹黑cctvb呢個機械都做唔到

雖然like數真係似買返黎,

但高view數好似出現係首頁推介

呢個世界總有搖擺撚同盲毛

原來之前屌醫護罷工果個大樹與木頭係民賤聯既人
第一眼見佢化個眼妝已經覺得柒到嘔
仲要改個channel名叫Y2K

香城教育電視 HKGETV

新聞拍案驚奇 大宇

香港人一定要贏

屌 馬明 好失望

唔止要推啊仲要subscribe同睇多啲刷view數啊

我覺得有必要搞返個組織追擊佢地 就好似追擊tbb 一樣

睇樓主都用緊“打造”呢啲蝗語
睇嚟個計劃都幾成功

diu 中共好撚賤
多謝手足整合左，推爆

呢幾日都見到YouTube 有推薦藍YouTube channel
大家睇黃channel 要like 同留言 YouTube 先會推條片出去

睇到中共大外宣呢次開行turbo, 連中共官員都開埋Twitter accounts 打國際戰線，香港又KOL100 計劃，想佔據主流，係成個中共策劃嘅宣傳戰線，証明香港人嘅國際線係work, 咁應該加碼，唔好比佢停....
1. 國際tweet 要日日做，將中共對香港所作所謂盡快讓世界知道
2. 將本地政府失效，近乎崩盤，公共資源分配不公，警察成police terrorists 凌架法律之上而政府視而不見，讓各國一一知道，香港已經開始失去作為金融中心嘅條件....最大原因係中共已經開始全面接管香港，其他國的投資不會受到保障，應考慮撤資....
3. 新興藍屍KOL 的view 數好大機會做假，揾自己友或有程式催谷，同意力推本地黄色KOL 及搵人搞搞YouTube 線

香港人唔好淡忘好冇

推 幾時

好柒呀媽

推p牌仔

正

依個要推

西門梓敬一開始靠田少上位，睇嚟又一個背叛佢

李梓敬Channel過去一個月變化

個黑超哥擺明扮緊曾志豪

我阿媽平時唔睇政治嘢，睇開cctvb,今日唔知邊個傳左條link俾佢，佢唔識聽但係就係咁不停播藍絲既YouTube

不過佢呢D文盲，應該之後唔會再聽

西門梓敬Channel過去一個月變化

手足有心

我擺明立埸我同google 有私怨，所以中唔中立就各下自理

好老實，樓主講既嘢，我同意，做緊，而且擴展到幫香港既華人身上添，但最慘既係黃標問題，YT 甚至Google 呢間公司而家係有目標咁針對親香港既YTer 而且我睇過唔少片班人呻左好耐黃標政策既唔透明，呢排屌得最甘個位應該係世澤，但最慘係成街當你香港人臭四，我上年六月已經叫人清算google 但又係，人微言輕，我而家再勸唔知有無人聽？至少出個聯署叫政界關注YT 既言論審查先啦，特別你制止佢地既親共行為，其實都唔洗考慮對黃圈有利

即係擺明google 出錢比維穩費班友啦

唔知
都上升得幾平穩
佢每日都有出片
但唔知呢個數正唔正常

我睇有線新聞，旁邊都有西門梓同肥仔傑呀

bob叔

有碗話碗 Alfred

杜汶澤

高登音樂台

其實仲有各大黃色紙媒

蘋果動新聞

立場

大紀元

記起幫阿爸阿媽姨媽姑姐裝哂Cable app, Now app
一有News同Live即刻彈notification, 增加佢地接觸到第一手資訊嘅機會

Cable

Now News

港人話電視有得睇fb live, 對於老人家好方便，唔洗周圍揾link唔洗subscribe就睇到哂蘋果立場丘品高登癲狗，仲可以開四格多角度觀察

港人話電視

嘩！明顯到咁我剩係睇片都覺得係啦，堆藍ac 一個都無封，之後黃既日日比人黃標，click rate 唔正常已經應該查啦，怪唔得班專制派呢排少咗亮相啦，唔洗政府比維穩費，Google 爭住幫支維埃找數

好文pish

肯定有支那幫佢

文宣比所有人

Airdrop

個post 好有用👍🙏

港奸每個年代都存在

Admin好波繼續推

大大力同你推

推

不過佢地youtube 熱門一條片都冇

講真你話佢地只係想鞏固藍絲止蝕
都話合情合理

但話要搶黃絲同中立就冇乜可能
因為一早歸晒邊
仲話劍指立會

區選投左俾黃又點會轉去藍？
學黑警謝齋1124民意大逆轉？

連登出現大量五毛警犬帶風向，佢地由一批呃左大量正評嘅ac配合p牌ac從討論中帶風去達到佢地想的目的

（Eg.回憶小子 / 瀧野由美仔 / 一鋪過 ）唔該大家用起底功能係要睇返6-12月嘅post

現階段目的應該係想搞衰黃色經濟圈
(eg.抹黑立場記者同黃店嘅post)

大家知唔知點還擊？？？
死都唔割，同埋保持要求fc嘅心態

Lm

係時候做野喇

多謝巴打
呢個要推

可以用youtube 的？

推呀 已經report晒個咩肥餘同咩梓啲片 再subscribe晒自己友

推呀 見到佢地拍埋晒啲9嘢都20萬view1萬幾like就好嬲
佢地憑咩?

對其他YouTuber好唔公平

push push push

唔理佢係因為whatever reason咁多view同like 呢個係事實唔可以輕敵
Report爆佢

YouTube應該要學下Twitter咁block哂d造假account 啦

一齊PORT爆佢

買 view就梗
搵20萬個藍絲同時睇晒咁多條片？
出黎集會得個幾慢人

block左佢地

究竟report有無用？YouTube嘅policy絕對黑暗。
如果支共搞掂咗YouTube嘅admin，你report十億次dislike十億次都無用。
呢個post同上個post是否草船借箭？曲線宣傳呢d垃圾？

樓主可唔可以加埋佢哋like同埋view數嘅比例呀我見到呢啲channel嘅比例都幾高
但相反我哋嗰邊使唔使一般情況下其實得三四percent 左右但
佢哋可以沖到去 15 20 percent
但係其實一般其他片嘅like數比例應該同我哋差唔多都係 3 4 percent
我哋需要嘅可能要係要表現出更加活躍

嘩 呢班奶共廢物又抄橋呀

呢個好重要
大家一齊幫手做野

冇錯 推

つい

其實要同時間去俾美國議員去加大力度向YOUTUBE施壓
如果唔係對面買VIEW,呃LIKE,REPORT人都唔係路
尤其佢地既動員應該好多中共班三毛五毛網軍

支持支持

加大力度係蝗語黎

立即開戰

仲有d科普channel

會扮科學中立，成日有意無意吹噓中共強大

有個咩品牌故事，偷人地技術講撚到中國強大了跟得上西方列強

呢d叫大外宣，用外國文宣工具去promote中共，掉返轉係bilibili你唔可能見到d吹噓美帝嘅片

抗爭到底

有用 辛苦手足 依家做

助推

香港有kol架咩？

Push notifications

psh

推爆佢!!!!!!!

做野喇屌你老母

做得好，樓主一小步，自由香港一大步

呢班反民主派真係好難搞，唔好輕敵

推post 即做

youtube冇得block
我老母係人哋send黎先睇
我就算撳咗不感興趣都冇用啦

無漢日日幾百一千咁死人，呢D愛國唔係應該去愛心獻國咩。仲咁有精力去up M巾，起碼都組團去無漢勞軍、採訪同闢謠吖

屌你老味依班pk kol
我依家失戀失業日日好撚得閒就日日report爆佢

咁多支那蝗蟲，出街見到一定要打撚死佢

有時d content farm嘅views未必係洗出嚟，真係有咁多人睇，平時返工好多人得閒/蛇王就開住個utube乜片都睇
依家唔洗返工咪變咗係屋企做依樣嘢

蕭若元Channel最近一個月
可以對比下

兩個Channel最新既片既數據
蕭若元既View數高過佢都冇咁多Comment
西門梓敬既comment係出奇地多

Detail

無咁Details
你睇上一層我加左

Pish hahahah

武漢推車

大力推

真係要提家人小心

唔柒就唔係共產黨，破壞美學係共產黨嘅核心價值嚟

唔好助長佢哋人氣，好似中共Twitter follow好多但無人留言，如果幫手過去踩一腳只會令佢哋更加張揚

推 要屌打佢地

大6都識玩新策略 識玩kol 洗腦

有後生真心信大陸個套
唔知乜撚野思維

有冇可能可以好似twitter 戰線咁有個bot提每日任務，去report呢d channel ?

樓豬好犀利 而家即刻做

香港人 報仇
香港獨立
唯一出路
光復連登
時代革命

即刻subscribe 左recommended channels ，跟住會report others

成版唔係討論啲女就係互相抹黑攻訐，連登仔幫手推返啲重要嘢上嚟冚走班公關同五毛啦

呢個真係要推

其實呢場杖真係冇可能輸架喎
一，講樣又唔夠人靚，一個周庭都屌打哂咩撚野大樹木頭，柒撚到。。。。。

二，其實藍絲講既野都係吹水抹黑多，冇實質證據，有人針對性反駁同留comment 屌一定可以逐點擊破，但睇返佢地d 留言，清一色都係藍，所以要鬥人數

三，佢地講野完全係違反係市民利益，跟本講完好難自圓其說，加上而家政府又咁撚廢，捉住佢地呢個point 話佢地賣港已經駁唔到。

而家輸就輸在冇組織去搞呢d Chanel, 佢地咁多個Chanel 扯貓尾，蕭生出片就夾埋一齊屌蕭生，而黃營呢邊可能冇咁有組織同埋各有各做，如果可以黃營呢邊都要合作d, 周不時合作下出片，先可以贏到。

Report唔肯定有冇用
但五毛都係咁玩
同埋你睇唔到方法唔只一個咩？

推 其實有無得直接舉報channel
唔洗一條條片咁舉報

推，大大力推

白事當紅事辦個配色紅噹噹以為慶祝緊新年

香港人真係好辛苦

卡士蘭

推!!

嘩好撚嘔心 條條都係呢啲咁嘅罐頭片
應覺呢班人似機械人

有用post

好耐冇見既專業分析行動po

任達華咁奶共都俾人吉

留喺屋企慢慢report

Support

推得

唔好再睇少對家

大家share埋比啲fd, 幫手report

年輕市場應該好難打得入 因為望到都覺得佢地生到三尖八角咁 睇到都冇胃口
但老人家/中年人就一定好易打得入 大家唔可以輕敵唔可以忽視 我地嘅軟實力一定唔可以輸比對家

行動文幫推

哇

樓主好有心機
幫推

班藍屍仆街只想賺錢埋沒良心，呢d賤人不得好死

全力幫手

曬Q氣垃圾土共
集團式整幾條爛片派網軍洗地洗view意圖帶風向
2018年台灣選舉用同樣手段捧起韓國瑜同國民黨
天衣無縫地好成功甘呃到部分中年人老人家（所以點解有甘多弱智韓粉）
但最後2020輸到仆直
而家繼續用呢套失敗手段去呃香港人
狼來了唔靈lu

後生既難講，班老野除非好早已經上網，否則好易呃

FYI

推 痴撚線真係唔可以鬆懈 一陣就開電腦逐個channel入去做野

推有咩用

平時蕭生post完全冇人推

p

KOL
班臭蓝尸搵埋啲人個個個樣都生得好衰丶一岩一忽嘅邊個後生睇你

真？

721 831 101

YT賺錢靠廣告，只要有人肯比錢，山墳都可以賣

Push arrrrr YouTube 戰線！

連登仔召集一齊report到佢冚家剷

自己都開多啲KOL channel
抗衡返

佢係5毛黎一早block咗

Pish!!

OK 㩒幾個制啫! 20秒搞掂啦

中國人最叻就係極權式宣傳
文盲農民 -> 低俗粗暴，大眾化式口號
中產 -> 扮理性分析youtube片
有錢人 -> 用錢收買好簡單
知識分子 -> 最難搞，所以政府宣傳群眾要批鬥知識分子，或者比壓力佢地。

加上國家級宣傳機器，真係好棘手，唯有盡做。

btw，好想J周庭BB盒朱古力

蕭生View數超勁

除左我地click加like加share，有無渠道可以比我地幫手買view數谷大黃圈youtubers

Must see

Push
大家一齊report

dislike 爆佢

對家有財力有人力，統一控制，民間自發好難打贏
有無人可以同美國啲議員提議下成立亞洲網軍分部，係香港台灣招兵對抗？
無龐大財力同技術支援，點打都係輸

辛苦樓豬，推

人肉推

多謝整合

白兵 不了

P 牌手動推

甴近平

推呀
Btw RFA係黃既咩？唔係俄佬野黎？

平日喺Office冇野做就report
喺行等車等𨋢都做得

Push 呢樣好緊要

推畀全人類睇

雙老d朋友圈瘋狂fwd佢地d片
Unsub都無計

已經post咗上Facebook
希望有更多人注意

收皮喇共慘黨

有人話dislike未必有用
我都唔肯定 Youtube係冇正式講過佢既運算法係點
不過我搵到呢條片

大概係話 Youtube既運算法係會對用户不斷學習
然後推d你會喜歡既片比你

至於Dislike有冇作用
係有既
不過係小部份
唔係最重要因素

最重要既因素係睇片既時間
例如條片你由頭睇到落尾
證明你好Enjoy
咁就佢就會認為你係中意
推更多類似既比你

如果你睇小小就skip左證明你無興趣
咁佢就會減少比你再睇到類似既影片
不斷自我學習

而呢個運算法係Individually既
姐係你唔中意
唔代表佢會減少推比其他中意既人睇（藍屍）

所以用你地家中既廢老AC去dislike, report
比起用自己Account 作用應該大好多
因為可以影響埋其他藍屍觀眾（我估）
用佢地AC喪睇黃片比Like都有效

總之要令Youtube知道呢個用戶
對咩片有興趣 對咩冇

Kol 100真係好難聽
即係自己好渺小咁
1/100
得閒舉報下佢地先

2x啱曬佢係唯一一個channel我會用2x睇因為講嘢真係好慢

呢排真係多左好多扮中立偏藍思想既新youtuber出現

唔計啲冇根據既思想 仲有一大堆殘體字既人係背後留言支持同用偷換概念思想

有個叫 沖生既都好撚怪好撚可疑

藍絲廢老片有無咁多view 呀

背後有支那網軍刷數劇

個沖生係其中一個

8萬訂 3日後就升1x幾萬訂 冇根據內容 係留言係咁叫人分享

view數有得做

最緊要係要report

黑超個open kitchen 好正

有冇爸打做屋宇處？

大家咁得閒唔洗翻工home office就做下網軍啦

屌
樓主英明蓋世
依個大茶飯我食硬
你預埋我得嘞
因為做任點到快過developer寫成個任畀人做

open kitchen
要跟跟

真係好仆街
自己就網絡監控 唔比人民知道真相
連討論的空間 都封殺

又走出嚟自由世界 攪fake news
利用世界的言論自由 引導愚民向自己有利的方向

真係要幫幫手

你唔講都唔知原來班垃圾玩緊youtube

推呀
最近真係多左藍KOL出現係我頁面
明明我sub緊都係黃

幫你推

利用人哋嘅民主去反民主
利用人哋嘅民主去宣傳獨裁極權

要嗌哂全屋企人一齊幫手report 果堆KOL100

不得不推

謝整合

中共最叻就係照抄同鬥人多
Report都撳到手軟

推自己人仲有好多，就例如

zain 本土南亞手足

Armchannel

MarioHau孝仔

Pomato小薯茄

gutgut吉吉

男人EEETV

肥姨姨myfataunt

多謝樓主，本星期最高質嘅post

p牌推唔起

唔理點 一定要做啲野

推

做野喇

推推先

連台灣都開始出現中共徵KOL打宣傳戰的情況

之前手足貼文宣都莫須有咁拉咗好多個
我屌你老母共產黨

屎茶豬 屎毒上腦冇得救

大家唔好輕敵

照推

我屋企廢老都睇緊

Reported all

推呀
堅持左咁耐唔可能放棄

推啦屌

高溫消毒一百次,done

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

every day push

應該唔得，呢個option只係用嚟調整你自己嘅個人化設定，降低佢係你個account推薦嘅頻率，唔會影響到其他觀眾同條channel

所以要dislike同report

的確

金剛crew

樓主真係要警惕依啲垃圾kol

推 圍爐完啦

我要推撚爆個post佢

唔係講笑

report佢地都會死灰復燃

必須杜絕屋企人接觸呢類劇毒youtuber

pushhh用廢老ac dislike

推爆

撞

要推爆呢個post

強帖

掂 push

留名一身蟻

推啦diu

一日report10條

連登仔如果連打網戰都輸，就真係收得皮

推post

推啊！

真係要做 唔好偷懶 全部report

用不推文回覆黎推Post係咩玩法

每日推post

PUSH!

未睇先推 唔好輕敵啊

tui ar diu

入曬去report佢

用咗3 4個字，report 晒所以藍屍，大家唔好睇完就算，你做小小，等於睇完唔做，0 同 0.1係好撚大分別。

推，入面全部fake news抹黑真係好恐怖
仲要咁多人留言撐。

多謝巴打教路！

push 我哋必須要贏輿論

好明顯

樓主好有心 辛苦哂
同家中廢老吵咗好耐冇講野
拎唔到佢地電話做野
有咩方法可以做 求智慧

重要post

呢個真係要推
網絡已經開緊戰

721
831

pudh

加油呀香港人
Youtube戰線gogogo

想學D100，收皮啦！！

得班藍屍廢老圍爐打飛機……

當然唔排除會影響到一班自問中間路線市民，

但今時今日，佢地要撐政府撑警會更技窮……

bump

Report 到冇得再report聽日再試！

Reported!
大家一定要落手做！團結先可以成事

推呀 急需鍵盤戰士

最簡單YouTube戰線都未掂打咩Twitter

大家除左推post都要落手做呀
記得share埋比身邊既人

點新聞（大公文匯旗下）

Save HK

BillUp（鄧家彪）

幫港出聲

kamkam豬

仲有唔想旁邊經常推介藍channel的話，可以咁樣，留意右下角白框。呢個係我老豆做法，佢日日聽高清本土台、李慧玲等黃台，剛才睇個旁邊一個藍台都無。

曲:其實佢地係黃扮藍既臥底,到時候會分化藍絲
好似美國大選既俄羅斯扮黑人page咁臨陣玩野

只要藍絲信呢套就攪掂

上返去先

推佢老味

p牌推

哇好撚陰毒

既然佢地成日report 黃既youtuber, 以其人之道還治其人之身
瘋狂檢舉
令佢地無view 數無錢收無廣告費
辦事不力就唔會再有水喉射住班垃圾

推呀推

youtube trending長期都有fake news片 嗰啲都要report!!

lol

推，用心介紹

唔好宣傳佢地，多宣傳黃色就足夠

行動post要大大力推

推，幫手Report

網絡戰線真係好重要

佢地應該好唔明點解區選會輸
比D 無限放大嘅藍屍呃左

推上熱門啦！

佢地好撚癲 仲係度講緊醫護罷工 後面係美國策劃 場疫症都係美國搞出黎

推爆你

youtube有時都鬼鬼哋...好似之前咁突然唔比吳志森啲片出廣告

屌 中共不嬲有網軍 依家做撚到出晒面 連登仔一齊上

推！！我老母就係比d藍絲片洗曬腦

P牌幫推！

三個月前佢地都搞左唔奇成班聚埋一齊實有d計劃搞出來團結藍絲

連登仔仲話冇人想知拉喎

大家dislike啲on9嘅同時，要sub返啲肯幫我地出聲嘅YouTuber，再係下面留個言支持下

仲有個黃到金既網台 ragazine 冇提

Report同dislike晒佢哋啦。

屌你search醫護罷工有勁多藍絲片
快入去report

急需大量鍵盤戰士

推 原來我老豆 LIKE 左200條片, 岩岩先清哂

推

啲人個樣一陣支那人味道
睇見都唔開胃
點做KOL呀

一push

大家得閑禁個制

突然間出咁多
好明顯lor

你岩

(集益廣思）對KOL100既對策

一齊諗，快啊

64比喎
然後又話香港玩完冇gala，咁

樓主咁用心寫咁多提我地, 推

都係，咁留意下佢哋有冇sponsor 或者其他廣告，之後先再出手，短期起碼report 哂先

推文

開個Google ac 然後block曬D channel 之後幫屋企人手機電腦全部用個個ac login ok嗎?

強帖推

蕭生片冇人推 幫手得個講冇用

既然藍絲都攤開佢地既玩法，不如一齊諗下咁樣行唔行得通。

前題未有任何廣告收益之前，大家都係義務性質，涉及課金既話就用作營運資金

首先，今次區會有好多同路人有相當名氣，接觸年紀層由學生到食玩買既人都有，哩一方面對家K100都係爭取緊，而且區會素人比新晉歌手更加有名氣，所以一開始就係靠佢地，具體內容唔會喺到透露。

其次係要培養新人，新人來源有好多既，好好培養佢地既話，假設有公開場合需要藝人，可以派出新人同時增加平台名氣，一舉兩得

最後係器材同直播室，真係真係要靠大家幫手

燒生既片同K100接觸對象唔同
要另諗方法

推呀屌

再push

但藍屍都係響同溫層
Report真係有用？

其實支共搞kol都係慢人好幾步仲有，專揾d傻鳩拍，聰明既佢地忌材，共產黨一直都係揾社會上比人遺棄既一群人

幫水推

大撚鑊快啲打啦

如果開個channel首頁 播住pin嗰個video係咪都計views？

推！！！！！！

根本好多channel留言都係五毛
我地可唔可以響留言度分駁洗版

有d抹黑衣護既片真係好過份

推日日任務

推撚爆佢！

要令呢知個post長期置頂

唔好懶喇大家

日日分享蕭生都冇人推
好多人得個講字

心都灰

當年珍珠港就係輕敵先死傷慘重
我地真係要沉著應戰

必須正視

推 比啲藍屍廢老學識用電話真係好恐怖

一大堆虛假訊息

Home office有野做呀

Search班廢柴個名 逐條片舉報
大家一齊做

所以甴近平會揀柒婆而唔係老鼠曾做特首啦

另外呢條片話 你Dislike/Report唔鐘意既片時,係要睇其他片再like,Share,留言 先會有用

下⋯原來解決方法係推鄺仔

仲以為你係話發展返屬於香港人嘅KOL，人材濟濟，個效果一定比藍尸更亮眼

香港人，咪再英雄主義式諗住推一個人就係救世主啦仲要係鄺仔，6月係咪瞓咗？

近排興鬧人炒口罩
通常都情緒激動到仆街
同之前d口罩post完全唔同

上面啲人推完有冇真係做

Push 樓主好有心整合
開左條YouTube 戰線
麻煩大家照做啦

唔好淨係推
要討論+行動

要有互動 排名先會高
淨係Subscribe 唔會太有效

早幾日見到班撚樣唱武漢加油。
我先心諗胸嬸牛肉飯都叫KOL?
咁我都做到KOL喇
反共KOL

要留言+share?

樓主整合得好
又有先見之明
推

上面講左要培養KOL

Youtube做野未

如果达哥肯為youtube 戰線做返啲野
我會叫返佢做達哥

推
subscribe同宣傳自己友

Youtube推薦嘅片 通常都係互動性高，即係Like,Share,Comment。

PUSH 多人一齊做先有用

冷軍做野喇喂

即係留言+like?

好嘔心

點先可以抗衡對家嘅網軍

Radio free Asia 係美國架，RT就睇少啲啦

Push push push

留言，你求其留句［繼續努力/加油加油］已經好過你淨係睇片
當然觀看長度都有影響

一齊做

行動post
推！

舉報原因洗唔洗統一d？
如果大家都舉報唔同原因，會唔會影響效果？

YouTube黃色圈上線啦！
歡迎大家訂閱呢個channel

報料YouTube上面有咩黃絲YouTuber
等大家可以訂閱佢地嘅Channel！
令更加多人認識佢哋！

唔該幫手將呢個訊息帶出去

我會以後勁留言
好多人唔知youtube咩玩法
應該出個文宣guideline

仲有

(借朋友ac代po)
點解冇人提芒向快報同佢個副ac正向報架
成班移民藍屍又想威又唔撚撚出樣，識少少班代表，都唔知殘害咗幾多家中廢老呀！！！！！！！
【主持團隊】
Raymond Wong (新西蘭)
許留山 (台灣)
義德臺仰 (新西蘭)
馬來近 (馬來西亞)
真BC (澳洲)
加燦生 (加拿大)

芒向快報

正向報

嘥冷氣

主播d channel
Raymond Wong

真BC

許留山

當然唔少得佢地facebook

大家幫幫手，佢地話撈唔掂上微信架

超正 推推推

打擊功效不大，反而應該要響黃色KOL上面提升質素

如果有藍kol嘅片，麻煩post上去
呢個group仲有好多人睇，會幫到手
唔想用fb嘅煩請將youtube link reply 呢個post
我睇到就會貼上去，感激！

幫手，唔該
武漢肺炎 曱甴近平！

真係有晒計劃

呢個post要推

推
全部神獸

如果支那用網軍灌like同view數可以點應對？

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

樓主漏左happy konger

咁係咪睇左8秒就計view數？

推完要做呀

樓主咁有心機 自己去聯繫D人 講係無用 自己出片 自己搞起 講係無用

禁錯左sor

推爆你老味

推周庭

💪🏻

呢個Post樓主就正正搞左個黃頁
裡面開左FB 同埋 Ig page列左
香港唔少有心本土 Cahnnel
幫更多人去搵

如果你有覺得高質Youtube Channel
都歡迎推介俾樓主

甚至幫手Share下

啲紅媒 出動趁疫情屌9政府
塑造呢個建制係正義一方

值得一推！
策略跟上時代，要快啲斬紅根除藍草

又唔使推晒比樓主喎

想問下佢知唔知邊個dislike佢？
我洗唔洗用空account dislike防起底？

齊齊sub
推推推推推推推推

main page dislike & report 個掣係邊

個post又沉沉地 推返先

咁嘅樣做KOL 好低質

pisg

push
this is war

我都會日日舉報班仆街
多謝樓主!好有心!
香港需要多D樓主嘅人

推Post

推 對家連文宣依招都想抄

push

不如整個類似twitter戰線嘅TG bot
列曬每日任務出黎 比人dislike同report班藍屍YouTube片

越report越撚嬲睇到啲片嘅抹黑大字cover就嚟頂唔順

幫手推 集合連登力量收佢地皮

呢Ｄ野唔好懶，個個都要做。

推po,呢啲先係高質

[PPRB認證］跪求大家推今集《頭條新聞》上百萬views抗KOL 100

更正, done, ko左頭6件

推咗先

多謝

熱狗分化撚都可以歸入藍屍

黃絲係同溫層，根本唔知人地藍色咁多KOL

巴打好勁

阿滴同共托條片係咪下左架

14億人死幾千萬人濕濕碎啦

推到推唔到為止

孫凱怡好撚正
點解藍屍可以搵到d咁正既女做KOL

終於有巴打詳細分析
你瘋狂report同dislike都冇用
一定要學佢地咁一樣拍片
如果你純粹幫人推片就麻煩搵部閒置電腦不斷睇啲播黃片算

整定一個playlist，加晒d片入去，返工時間放係到由佢播係咁loop一日播足8個鐘

本來好少睇youtube片
而家開始得閒就播下睇下
梁芷珊x K Kwong

咁係咪要鬥report好d？

聽都未撚聽過
係藍屍同中立撚圍爐

其實比起Report藍色Channel

更重要係鞏固自己圈子
香港有大排Youtube channel無人識

大家可以推介本土Channel俾佢

推
我有時叫阿媽fwd啲藍絲frd嘅野係幾高質
有曬字幕animation
易入屋過好多黃channel

中共既洗腦工具突然咁高效同與時並進睇怕黨員都上下一心驚亡黨

推 一定要做

行動post 追文

支持同路人

好忙呀真係。

7093 被列入戰略物資

個問題其中一個重點係黃既youtuber太少太唔年輕化

行動post 洗走晒

推爆。

打緊仗呀！

其實ignore左d 低能藍絲channel咪得
真係佢做就會有人睇咩？

連登有愛
比link我擺上fb pls
順手推返個po上熱門！

推，樓主好有心
仆街共匪好陰濕

白兵係云伯系打手嚟

警暴又ignore
林鄭送中又ignore

有咩唔可以ignore

我地可以搞到陳怡無得靠youtube搵食
點解唔試吓KO佢地？

更詳細
［文宣問題］見到幾個post既概念有問題，文宣從來唔係單純靠以量取勝

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

將消息由連登散出去 pls

文宣戰要人

正啊樓主，已share

白兵都係咩？

核爆料

踢走藍屍

大家share左比朋友未
幫手block左未

推 好有用

咁快已經比支共賤種係熱門用垃圾post遮蓋左

白兵我唔覺得係
散水論專家

subscribe 唔係最有用
係要點擊率 留言引討論 分享

點解要100個咁多
就係要洗香港Yt版

呢個post要大大力推 YouTube係嚴重落後

dislike report完最好去Youtube個媒體庫

跟住㩒從觀看紀錄中移除(你睇1秒Youtube都會當你睇過)

最後就完成啦

基本上就係靠水軍5毛捧自己友同report機制打對家

不過以前會Focus係支那channel
依家明顯將戰線拉落香港Channel到

只要搵5毛一日洗10萬view就上到熱門
你一Click就成堆藍絲recommendation
100個集團式洗版

推咗
靜待佳音

report 同share自家影片

密切監察中
目前不成氣候
有資料會開post

有見地，推！

主要係中天
係廢老台講大話但唔係全盤捏造
民進黨的確有不是之處
阻擊緊
不過老豆係鋼鐵
搞唔掂

啲正皮數

應該睇唔到

Push, good post

尤其是台狗
太多豬
不理政治
容易被洗腦
我國中同學自己戴口罩但係覺得武漢肺炎唔關佢事
癡線
自己人我會毫不留情話佢台狗

all reported

開戰啦各位，我地打網絡戰係無輸嘅理由

😡😡

真 值得同美議員傾下

香港首個黃藍Yotuber資料庫上線啦！

㩒嗰三點嘢 搵唔到report個制

中共要win了
我地好易輸

上一份工就係跟政壇新秀有關嘅(區選嗰期啲片我有份做)，佢哋背後個connection好大，eg我當時係可以用到大公文匯嘅資料，or地區少少嘅龍週。

依場仗我哋一定要打贏，大家唔好放棄！

李梓敬個channel上唔到？

push， 大家唔好鬆懈

老母日日播華記同埋黑超哥
講D野廢到冇人信

老野扮潮但冚唔住白花油味

好似冇咗

柒到唔敢睇
Reported

推 有用

唔好又好似陳怡個臭閪咁死咗一日又復活。

見到何志光笑撚咗

推 呢啲一定著足資源做 買view推上去
我地要諗下點做我地啲文宣

唔係要刻意打擊佢地
唔可以比佢地搶到曝光機會
要推起我地啲黃絲kol
要開始諗點做YouTube文宣

李梓敬琴晚我唔訓教禁咗成晚

Report晒左未??

Report曬未??

cls 呢個真 我老母係咁睇肥仔傑d膠論
利申已經係紅底

PUSH~
係咁report咗成個晏晝

志祺

直接白宫聯署會最好
將youtube china propaganda升級國際事件

大大力推呢個post，對家開始玩digital marketing
小妹粗略整左啲文宣，各位手足提提身邊人一齊驅逐藍毒channel啦

痴線 樓主既心機好值得佩服
我地唔會辜負你一番心機

港人講地都一早俾維基百科當做不可靠來源啦，又真係有淺黃睇咩？

借位thx

大家有冇見過呢個聯署？

用相同理由一齊檢舉啲藍channel 係咪都有用? 佢地一定有大把錯既information 或者煽動仇恨果啲

超喜歡他

白兵食屎啦，白票L

白票兵就算吧啦，區選已經露哂底，支共最愛嘅kol

熟悉英國政經，BNO專家

講真 黃呢邊最好小d 內鬥

推一推

定期推

每日一推。一路keep住喺熱門

P牌幫唔到推
BUT 好有心機 THANKS

推兩下thx

吳志森講咗了
最慘好多黃Youtuber無晒黃標

其實幫佢係Tinder玩獲勁，依d人一定有d問題既

借個位thx

發燒影片#4
推到第1啦快啲
仲有做國際文宣

Follow like share 佢fb

2020.2.16 5:11pm

啱呀 YouTube 係真係新戰線
要深耕

推，尋日開始幫手推

推爆佢老母臭hi

鍵盤戰線冇得輸, 亦唔可以輸

推 我老豆成日都睇呢班友

拉

依家先知老燒原來咁勁

dislike都唔好派，有台灣youtuber講過dislike會升熱度

講科技電腦手機嘅有Edwin
雖然唔會直接講政治，但成日都加插啲意見落片到

Edwin H.

same

幾劣質嘅人才會看

無公職肥豬肉比班落選保皇狗，就轉佢地做Youtuber

頂終於有人講！！！
睇完樓主個post我好想出賣下朋友個youtube channel
佢又係最近先開早過周庭少少但超素人
本身佢又係留意到呢樣嘢
原本想拍片做日本文宣
但基於各種原因最後佢都覺得自己咩觀眾都冇一嚟就太黃未必有效果之餘一個唔好彩比中共欺壓都冇人會理佢嗰隻
（日本都好撚多五毛打手）
所以我都鼓勵咗佢拍咗飲食類輕鬆片再慢慢傳播會好啲
例如最淺層 慢慢逐條陰啲同外國人解釋下香港is not china咁
（原本淨想向外國人入手但佢最近都想比埋香港人睇，但片中暫時黃藍唔明顯得背景一隻細pepe, 因為佢都想睇下會唔會有淺藍睇佢片，最後touch wood地有機會影響到佢哋）
不過事實是真係好難好慢，佢又咩都一腳踢啲view數少到可憐😂

超級善心人得閒正皮下佢

Comment只會令影片既互動增加，變相推廣影片

唔好嘗試響人地既平台說服別人，冇用架
就算你幾有道理，響一堆白痴既群體入面，你一樣會被恥笑係智障
不如慳返啖氣

如果你真係想說服藍絲，用返Private既渠道去說服，而唔係響公海

我整緊一個香港Youtuber總錄，有興趣可以copy一份黎用

推，好耐之前YouTube推薦個乜藍絲李條片已經嚇親左
勁多藍絲留言之類，仲要觀看次數多得可怕

對家好強
企真係唔可以輸

建議：簡幾個出黎重點出擊
可參考抵制tvb攻略

立即做左

應該好多都係五毛
又多殘體仔

我見燒山條片今日響熱門第一

呢啲咪就係做實事
等班戇鳩推拉師出鳩up po又周圍要人推去熱門
講真你文宣擺係連登有鳩用咩

Sor古代嚟 用手機（登入左）搵唔到個report條今個制喺邊

大家一齊做

順手推到熱門最高

有手足整左YT戰線tg

好似平時都長期發燒影片

pppp

推，唔做kol，都幫手推片

每日一推

p牌推唔到慘過食屎

西門梓都想學人出來插旗驗下個腦比較好喔btw笑還笑，記住要識點做啦。唔好畀啲冇腦嘅建制垃圾繼續排汙。

可以試下攪個同台灣youtuber 聯手台灣都好多年輕 反共youtuber

Push again

愛你樓主

鄺仔繼續出招 大家繼續幫手

又復活返。

希望有巴打整到bot去reply佢地既youtube channel

一定要推啊

【YT戰線】有手足整左YT戰線tg 鍵盤戰士

19才子channel

DISLIKE唔影響廣告費

避免 youtube 加 click view 既 like / dislike 方法

鄺神個channel得萬幾個訂閱
快D上去subscribe

每個人喺屋企都做多一步

唔錯唔錯

就算唔得閒睇都好似開電台咁係background播啦

報捷
西門梓敬Youtube今日被封
但好快解封左

屌 推

全撚部report晒

強帖，推!

一個政治化左的社會
你唔攻擊人 對家就會黎攻擊你
你可以話我道德撚
但我真係唔係一個鐘意將人二元對立化的人
尤其係有時我覺得政治取態都係個人意見唔一定下下攻擊
可惜而家發現
其實香港確實已高度政治化
你唔攻擊人 對家就會攻擊你
對家做野真係做緊統戰 有戰略目的
黃營唔做野 就等如俾藍營入
雖然好無奈
但由今日起會更積極
幫手report藍KOL

testing_server 404 not found

已subscribe晒d黃youtuber

得幾十個dislike???

Do sth

屌你，又提咩品葱啊，裏面班垃圾支持撐警垃圾李文亮。

呢個印度youtuber 都幾高汁！又有講光時
大家都可以推下，俾其他人知道印度人都撐香港

我覺得依家好多廢老由睇電視轉左更多時間睇YOUTUBE

各有各做啦

呢排成日見到李梓敬呢條友嘅片被recommend
原來對家有個咁嘅計劃推緊

小建議
睇黃youtuber嘅片睇曬啲廣告
好似係會多啲收入？
（唔肯定 但係做咗冇死）

推多次

有d channel 睇唔出關黃定藍咩事，例如小薯茄，唔評論拍得好唔好（雖然我覺得唔錯），但睇唔出擺黃list既原因

中立冇所謂
重點係要對抗對家嘅有組織宣傳

推 report哂佢哋

瘋狂report呀

睇過黑超哥一條片

一撚mk 撚樣，講野毫無營養

人地d view 係金錢機器掛帥
你同人鬥無乜意思
仲要土共唔係第一日做呢d 野
由電視 報紙 網上討論區都係咁樣滲透
你叉隻腳埋去同佢玩呢d 遊戲咪中左佢個局
佢就係想所有人將注意力放係虛擬世界
人係虛擬世界取得成功 好容易就忽略左現實
現實即係勇武抗爭

推推推推

見到真係嚇咗嚇
見到屋企啲藍絲睇YouTube 結果又係睇埋呢啲垃圾嘢

由得佢哋用錢成日刷view咁唔係辦法 大家一定要反制

On99

維穩費幾多？

是的
subscribe人數都係creator既收入來源之一

李梓敬

今日短暫封左，冇耐又開返！繼續努力！

youtube都係瀨共，不過facebook咁嚴重

YouTube黃色圈上線啦！
歡迎大家訂閱呢個channel

報料YouTube上面有咩黃絲YouTuber
等大家可以訂閱佢地嘅Channel！
令更加多人認識佢哋！

SUPPORT

幫佢地買view得唔得？
YouTube detect到會唔會ban ac?

可以較2x時間睇片
無野做由佢播

半個連登變咗幫藍屍鳩upper免費宣傳
我唔想睇關於藍屍鳩upper嘅posts

哩個po唔推唔得

黃，但打開英國線BNO，可否加入黃CHANNEL

中國
脫離共產黨
獨立

屋企個廢老冇ac 但係日日睇 都會成個版面都係呢d片

推推佢

其實我幾慶幸支共搵西門梓做先鋒
呢件畜生自出道以來
一直柒事連環爆
知識貧乏又衝動
自由黨傾全黨之力先俾佢做到個區議員
今年仲要輸埋
本身就係一件成事不足嘅垃圾嚟
真係有廖化作先鋒嘅Feel

Pishhhhhh

第二招 自己廢老自己救
呢個已經做咗一排

張曉明在位冇咩建樹，但唔會主動搞鳩香港。
中共開始主動洗腦維穩，換入共產黨員
教育下一代嘅國民身份
工作嘅上司管理層換大陸人
利益好處氹其他國家同人民信政府
軍政府只會不停打壓清醒嘅市民
張浚生時代：馬照跑 舞照跳 嘅時代已經結束
今時今日馬會都關門，終有一日我都會俾子孫批鬥

push~
明天繼續！

夠廢先配合到聽眾水平

Youtube既運算法最重要既因素係睇片既時間
例如條片你由頭睇到落尾
證明你好Enjoy
咁就佢就會認為你係中意
推更多類似既比你

如果你睇小小就skip左證明你無興趣
咁佢就會減少比你再睇到類似既影片
不斷自我學習

而呢個運算法係Individually既
姐係你唔中意
唔代表佢會減少推比其他中意既人睇（藍屍）

所以用你地家中既廢老AC去dislike, report
比起用自己Account 作用應該大好多
因為可以影響埋其他藍屍觀眾（我估）
用佢地AC喪睇黃片比Like都有效

總之要令Youtube知道呢個用戶
對咩片有興趣 對咩冇

至於Dislike有冇作用
係有既
不過係小部份
唔係最重要因素

唱返首以「支那人咪撚再食蝙蝠」為題嘅歌仲實際啦
武漢加油，加你老母咩。 講到好似得支那有事咁。
地球加油就差唔多

總之邊個支持中囯
日後都要

有哂證據仲好

呢個page係推黃Youtuber
但都係飲飲食食既
先Like左佢

講政治既呢堆
有推介請係呢到底下留言

黃Channel
推片
Subscribe, Like, Comment, Share

蕭若元memehongkong

城寨 劉細良 范國威

梁芷珊Canny Leung

張堅庭comma

Stormtrooper 白兵

啤梨晚報

鄺俊宇

MIHK

趙氏讀書生活

Victor Ng Ming Tak

徐時論

悶透社

升旗易得道

黃偉民易經講堂

游清源

李婉華住加女人 CanWomen

黃喜隨喜遇見

志森與志豪

李慧玲Live

吳志森

楊雪盈

年青D
周庭

Sai Ho Chan

燒車Tielor’sPath

網台電台
D100

MyRadio

香港花生台

高清本土台

毛記電視

RTHK 香港電台

RFA 自由亞洲粵語

日日都睇燒山
城寨都係集集睇Live
支持完黃 要舉報藍

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

橫掂大家喺屋企無野做

多謝賜教

真係相由心生！願意賺呢d黑心錢既，真係無個好樣！都係有邪惡既氣之感

剛剛檢舉晒堆垃圾同like晒班黃youtuber
好累但值得

推推推
P牌仔推唔到

呢個post好緊要

推呀
REPORT藍片,LIKE黃片

佢哋成班藍營代表 外形好唔掂 惡形惡相 都唔係後生

推!

幾廿歲人扮後生仔
知唔知個醜字點寫

見到佢哋嘅樣我就無興趣睇啦

根本無得鬆，300萬選民裡面係有4成on9 (120萬人）投左建制派，就算遊行少左都唔可以鬆，對家是變態的

收到，已加入戰線

放心，見到西門梓敬已經無mode,同埋d女點解咁醜?想J都J唔落

搵啲叫做靚仔靚女區議員拍片，尤包括出名或引到日本仔果d

再推

好有心

而家唔止要打擊TVB，YOUTUBE 五毛係我地最新目標

竟然敢去美帝youtube 搞事
依班共狗真係去到狗急跳牆先會咁

幫推
文宣戰唔輸得

好犀利
有咩方法應付？

搵哂佢哋d黑材料（ie 叫雞，包二奶，勾人男朋友，呃朋友錢）
同常藍嘅都會做以上嘅嘢
然後每日同佢爆d出嚟

我相信有好多人係都想做但未必知點做
尤其是當你想開始嗰陣又唔知係咪應該標明自己係黃channel 然後擔心會唔會比人以為想趁機撈人氣
咁倒不如約將自己想做或者平時做開嘅野開始左先 跟住再上黎宣傳
而且而家係需要多啲創意同意見黎去發展個黃色channel圈
所以不拘小節先成大事

btw 我本身都有個打機channel 但一直撈唔起都無人睇
我都係因為驚突然轉整一啲關於抗爭嘅片而無特登做 加上整咩好嘅idea一直都浮現唔到出黎
都想睇下有無咩方向大家一齊有得做

推！一齊do!

陳淑莊我都好鐘意睇佢上電視講野
唔知佢唔選議員之後會做咩

仲有岑子杰都係好多fans

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
53 mins ·
話說真係有plan 搞個YouTube Channel，本來係打算慢慢黎，反正唔靠佢開飯有無urgency，然後就有朋友send 咗呢個 post 比我，睇完真係有啲驚。好啦，就快推出㗎啦。

樓主好勁
我已經sd晒俾啲fd做

多謝樓主整合

Reported!!

對家真係驚，但唔好意思，我地呢邊講ge係事實
同埋全部出自真心冇收$$

所以KOL100係唔會有用！！

奉勸出賣港人ge 中共打手，收手

參考下何妖？佢身敗名裂！連學位都冇埋啦

你地收皮啦

report 所有 channels

balu
男人eeetv

占

點dislike同report? 好似俾佢封左

大家在追擊藍屍下，記得好好保護自己
安裝VPN，用太空卡等，避免黑警搵到和理非

班仆街返去玩微博啦

推！！多謝巴打詳細攻略！！

政界狼人殺

（YouTube戰線）屬於我地嘅黃藍頻道資料庫上線啦！

推！要班pk收皮！

好多所謂kol 都唔識🤣

推！！！
呢場仗漫長同會難打
鍵盤戰士gogogo !

Youtube如果比呢班垃圾橫行到
好快自取滅亡
就好似高登比連登取締咁

請參考此post

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

Push push push 多啲人睇到

已經report晒全部

樓主太有心機，唔推唔得

g持自己廢老自己救

同阿媽阿爸阿爺阿嫲講佢地部電話睇咁多片會冇晒memory拖到好慢

然後幫佢地清cookies/ history/ unsubscribe / subscribe/ report etc

但你用不推文

推啦～…依家用YT洗腦

真心要推

仲有一個方法就係請一啲手足唔好再批鬥啲黃youtuber唔夠黃 當中可能有啲係五毛分化, 有啲係傻豬豬自己人見人批鬥就批埋一份 話人地唔夠黃依個舉動係好影響倒啲youtuber拍片既決心 同埋"唔夠黃=唔係黃"依個concept只會令自己人愈來愈少

香港獨立 唯一出路

按攻略打怪，已手殘

唔可以比呢個ＰＯ沉 一定要整死Ｄ藍絲ＰＯＳＴ

Push !!

曾鎧琪條肥閪幾時先會收皮

搞掂
推推推
系咪唔記得仲有手足坐緊？
花少少時間都唔肯？
民主自由唔系白白得來架

MIHK 就算吧啦 劉正個老婆係黑警黎

五毛新玩法，用KOL

我永世都係黃架啦，
無可能轉藍

垃Ｌ圾支那蝗要全黨死清光亡國亡黨先得，
全世界最垃圾既民族中國喱

繼續推呀

我自己睇開既黃 ＹＯＵＴＵＢＥR （講政治偏多)

1. MyRadio Hong Kong -

2. MIHK -

3. 老燒 - 蕭若元

4. 香港花生- 陶君行,

5. 城寨- 劉世良

6. 吳志森 RTHK

7. 志森與志豪RTHK

8. 大阪ANDY哥

9. 大J - JASON

10. 852郵報- 游清源

11. D100 電台

12. 周庭

13.COMMA 張堅庭

14.徐時論

15. 悶透社 - 于飛

16. 升旗易得道

17. 杜汶澤喱騷

18. D100 - 傑斯

19 白兵

20. RTHK

21. 商台

每日任務

家中廢老同佢unsubscribe咗佢照舊自己subscribe番，有冇其他方法幫佢盡量減少果堆爛片出場次數？

樓主好有心，資料好詳盡，基本上都同意樓主觀點，而家用KOL瘋狂洗太平地spin輿論

唔怪得近排成日見到莫嘉傑條撚樣係youtube出現啦

幫佢sub黃channel

叫香港youtuber 啦

真係好撚戇鳩, 咁樣注定失敗, 都唔撚用腦

中共玩滲透真係叻

下一步會唔會搞埋連登

我睇開gameplayhk, 雨革果陣巳經出聲

再推行動post

今日已經report 了 大家加油

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

留名之後睇教學幫拖

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

大家真係要 like and share 自己睇過既 黃色youtube 片,
唔好就咁睇完就算.

我依家都做得咗

見到個五毛channel成230k subscribers

推 4

推 5

推 6

推 7

推 8

P牌照推 9

推 10

推, 拯救香港youtube界

電視睇youtube最平方案 - Chromecast

你講既我都已經做晒~THX BRO

見到高清本土台
其實無敵神駒不嬲都黃
只不過之前同部分獨派反面，先比人屌大灣駒
應該算係中產，屋企有間公司仔，如果佢正常返工，應該搵多好多
但係條友興趣搞網台
差唔多全職做網台

舊年佢重新開channel 吸左好多淺藍淺黃既中老年人
講真係佢同老燒呢啲先係做大個餅
不過我覺得佢有樣好過蕭生好多
神駒係做評論，分析為主，好少講預測／建議
講親都係有把握先會講
所以一般後生聽落會覺得佢d野係阿媽係女人
但係中老年人就好受落
腦燒之前成日做冷氣軍師，容易出錯

明知人地藍絲或紅底都幫人宣傳，低質過舊登

我都有sub , gameplayhk

最新
YouTube全面淪陷 講武漢肺炎全被「黃標」公開Youtuber數據

唔明點解依家仲有人針對男人eeetv
就算有一個偽黃/中立撚，咁另外兩個呢? 依家係咪想放棄埋佢地?
依家啲捉鬼對付自己人，群眾鬥群眾嘅行為，中共最想見到。

其實最應該share去facebook，勁多人係唔上連登，每日都係碌facebook

仲係度討論6號同男人etv係唔係藍？ youtube成堆港共維穩機器等緊我哋去掃場呀

對準目標

重要post推

長期人手置頂

屌而家連登都有五毛100呀！唔打敵人打d無名小卒！

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

報捷!!Youtuber戰線首輪成果+本人向連登仔挑機

頭條已過800k views

狙擊藍絲唔好停

可唔可以叫粉蛆幫手report

幫手推一下先

至屌鬼係臨支支TVB拍雜種廢炎至自爆個昆C9廢老故仔，隨時完全又係狗政PR屎片劇本囉！！

Like comment share subscribe

push~~~~~~~~~

今日十推 1

推 3

推四

推 9

狙擊Kol100: 大波奶共香港KOL拍片話中國人唔係病毒

PUSH!!!!

有冇人知用第三方app睇youtube片會唔會計view數

老母日日大大聲播KOl100 d片好撚煩
我播光明頂就立即屌我

要拉隊去google 總部投訴

偷偷同佢block del晒啦

直接用link report

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

黃既有大j

試過啦
佢自己識開

其實你睇下藍絲d片
好多都係大大聲得靚聲，冇論點可言
連李梓勁同年輕果班藍絲KOL不斷追打蕭生
都係9up

藍絲覺得好睇就咩9屎垃圾都會睇
佢地點會識分析

再推一推

快啲Follow我個IG page: save_hong_kong

有最新資訊同文宣！

仲話連登人多喎
D藍屍片下下過百k like 得幾百dislike
黃果d睇都冇人睇
鬥人數都輸哂啦

Puuush

冇曬人

點視頻dotdotnews

LoveHK

Dllm

支持黃色Youtuber

仲話搞黃tube, 叫人call trump 調查google 投共先啦！

推，幫手report

李梓敬

肥仔傑

黑超哥

沖san

華記正撚樣

veronbenny

政壇新秀

人間有澄

大樹與木頭

陳穎欣

陳怡

曾鎧琪 AliSon Tsang

何志光

Penny Sun

高松傑

Speakout 港人講地

幫港出聲

火锅大王

大衛Sir

singtaotv星電視

Simon

點視頻dotdotnews

LoveHK

安妮古丽

dotdotnews點新聞

Save HK

BillUp

kamkam豬

搵人簽左佢啦

King
Of
Loser

King Of Liar also

king of lair better

得個4萬幾你班友係未想白宮做野架

咁撚多藍絲KOL

推見到啲channel得200幾人dislike..太少啦

report就得唔洗禁入去,廢事推左

可能因為我用手機 禁入去先有得揀report

推完再推

推..

好有用。THX

李梓敬

肥仔傑

黑超哥

沖san

華記正撚樣

veronbenny

政壇新秀

人間有澄

大樹與木頭

陳穎欣

陳怡

曾鎧琪 AliSon Tsang

何志光

Penny Sun

高松傑

Speakout 港人講地

幫港出聲

火锅大王

大衛Sir

singtaotv星電視

Simon

點視頻dotdotnews

LoveHK

安妮古丽

dotdotnews點新聞

Save HK

BillUp

kamkam豬

民建聯

HKG報

我見我老母成日聽有個藍channel叫高b哥

高b哥
加埋上去

屌我老母
我老母日日開大聲播華記，我冇出聲

到我播721 YouTube 同埋光明頂
佢話我嘈住佢
要我熄左佢

我話：你播就得，我播就唔得，咁都算民主？
佢：係你自己唔出聲，我而家唔想聽你播的YouTube，你尊重我就熄左佢

我冇理佢
我一播
佢就熄左我speaker
如是者過左20分鐘
佢頂唔順落左街

加埋呢個

你留言講事實佢地會Block你

高B哥

仲有呢個

芒向編輯部

一齊同個時間report效果應該好少少

幫手訂閱黃

高B哥

芒向編輯部

Albert Ip

LTM News【重點資訊】

小马识途

Soapbox HK香梘劇場

小马TV

通視

對內宣傳[個人](30日內觀看數)
1.高B哥(6.39M)

2.Simon(未知,但訂閱較第3名高)

LTM News【重點資訊】(未知,Simon副頻道)

3.肥仔傑(4.01M)

4.李梓敬(3.66M)

5.大衛Sir(3.59M)

6.Albert Ip(3.14M)

7.黑超哥(2.96M)

8.華記正撚樣(2.85M)

9.大樹與木頭(1.47M)

10.陳穎欣(1.23M)

11.沖san(1.08M)

12.何志光(885K)

13.veronbenny(754K)

14.人間有澄(746K)

15.陳怡(568K)

16.曾鎧琪 AliSon Tsang(511K)

17.高松傑(418K)

18.BillUp(177K)

低優先度
19.kamkam豬(66.2K)

20.Penny Sun(56.1K)

21.李力持()

對內宣傳[政黨/傳媒/網台類](30日內觀看數)
1.Speakout 港人講地(10.3M)

2.芒向編輯部(6.39M)

3.幫港出聲(3.73M)

4.HKG報(2.88M)

5.singtaotv星電視(2.16M)

6.政壇新秀(2.06M)

7.dotdotnews點新聞(1.84M)

8.通視(513K)

9.Soapbox HK香梘劇場(452K)

10.民建聯(320K)

低優先度
11.Save HK(52.0K)

12.點視頻dotdotnews(13.4K)

13.LoveHK(未知)

中共外宣(低優先度,30日內觀看數)
1.快看资讯(6.73M)

2..中国新观察(2.65M)

3.点亮历史【真相解密 最新史料 欢迎订阅】(2.63M)

4.火锅大王(2.29M)

5.安妮古丽(699K)

6.小马识途(414K,華記正撚樣關聯頻道)

小马TV(未知,小马识途副頻道)

對內宣傳[個人](30日內觀看數)(2020-3月-21日)
1.高B哥(6.39M)

2.Simon(未知,但訂閱較第3名高)

LTM News【重點資訊】(未知,Simon副頻道)

3.肥仔傑(4.01M)

4.李梓敬(3.66M)

5.大衛Sir(3.59M)

6.Albert Ip(3.14M)

7.黑超哥(2.96M)

8.華記正撚樣(2.85M)

9.大樹與木頭(1.47M)

10.陳穎欣(1.23M)

11.沖san(1.08M)

12.何志光(885K)

13.veronbenny(754K)

14.人間有澄(746K)

15.陳怡(568K)

16.曾鎧琪 AliSon Tsang(511K)

17.高松傑(418K)

18.BillUp(177K)

低優先度
19.kamkam豬(66.2K)

20.Penny Sun(56.1K)

21.李力持(冇人識)

對內宣傳[政黨/傳媒/網台類](30日內觀看數)
1.Speakout 港人講地(10.3M)

2.芒向編輯部(6.39M)

3.幫港出聲(3.73M)

4.HKG報(2.88M)

5.singtaotv星電視(2.16M)

6.政壇新秀(2.06M)

7.dotdotnews點新聞(1.84M)

8.通視(513K)

9.Soapbox HK香梘劇場(452K)

10.民建聯(320K)

低優先度
11. Save HK(52.0K)

12.點視頻dotdotnews(13.4K)

13.LoveHK(未知)

围观者

最新發現一個, 唔係直接講政治野
叫WAYNE調查, 炒X調查
理由如下,
選擇的題材和個人意見, 特別是小說家殺妻案, 和東北大鼠疫抗疫大成功, 都帶有某種傾向
出現時間相同
影片內容和介紹中常看到簡體字
片主的說話用字風格, 明顯帶有大陸媒體味道

再幫推

有個係講財經...

推，光復香港唔係得個講字，人地做咁多野，我地係時候做返d野

大家唔記得左啦？
好撚多view呀黎個垃圾channel！
一人一個report！

推啦喂！

熱鬧左

佢哋近排彈起得好快 宣傳得好勁 而我地對9月立法會選舉討論程度好似冇對家咁大

呢Ｄ要認真處理。
人地資源多，好易做到個聲勢

依家要keep 住，仲要向中性選民進攻
（黨國機器呢舖大佬現真身，真係要「打大佬」，唔會係咁易）

意見：可以搵幾個人專門攪個小隊，幫下手拍同剪片，然後俾返佢地up 上去佢地自己個 channel (有Ｄ區義員真係做到野，不過唔夠resources 去拍Ｄ高質片）

呢個post 同屎家軍個post 係咪可以加埋整合

無估錯的話，呢堆 KOL 無受黃標沖擊，即係又食北京錢又收 youtube 錢，發過豬頭，youtube 已經變左奶共基地，唯有海外文宣講明 youtube 滲透同埋拍 youtube 片同海外人士講

成班人都好噁心
人又柒講野又無point

西門梓